你地會唔會介意男朋友出軌？3

你地會唔會介意男朋友咁樣做？

你地會唔會介意男朋友偷食2

樓主加油

樓主好慘 我都經歷過比自己中意既人帶其他女仔上我屋企訓 個時有迷惘過 諗緊不如扮唔知算
不過最後都同佢斬纜 一諗到佢咁樣好嘔心

會交代得清清楚楚
樓主行得正企得正

睇到你的對話 身同感受 傷心卻無話可說個種感受

祝mandy, 樓主ex同佢d雞蟲fd長命百歲, 年年生花柳, 歲歲有愛滋

傻鳩朋友好

樓主個ex做到咁出面怕咩俾人擺上連登
幫推

有時事實就係咁荒謬
可能你好命未遇過

屌勁撚賤格 求神拜佛佢地長命百歲百病纏身

祝樓主個ex同mandy快啲仆街

仆街陳冇咗層樓點算好？
唔緊要仲可以拎臭雞Mandy塊閪當八達通咁嘟層樓返嚟㗎嘛

賤畜前男友同禽獸兄弟團一定會有報應，有幾耐風流就有幾耐折墮

之前有巴打話我釣蝦 釣真心
但其實睇返我起底 我2月已經有個留飯post
如果我2月鋪排到依家只喺為咗釣真心
咁我都幾費盡心思
再者 其實我原po一開始冇講過男朋友出軌
亦都冇打算討論件事 會變成咁
如果唔喺巴絲打屌醒我 我直頭唔會同佢分手

Post one我從來都冇覆過話我假膠嘅user
因為我驚我愈講 你地會愈覺得我假膠
所以我不斷update 用行動證明

樓主Ex同mandy同埋班仆街雞蟲friend
我屌哂你地老母呀 個post我實推到最後 等你班仆街以後抬唔起頭做人

留名睇mandy圖

百屌成材！誓不回頭！

我信了

樓主加油

死仆街賤男 仲有隻死臭雞去死啦
死臭西臭雞

Mandy就算啦
其實佢冇責任照相樓主感受
賤既係有女友仲受溝果隻狗公

再搞鳩樓主嘅話支持樓主放佢地班雞蟲出嚟

推
樓主敢愛敢恨 欣賞你

利申 等睇圖

講真 有咩理由問佢尋晚有無扑野佢會答有
D言談舉止完全唔make sense 條仔蠢還蠢唔係無sense成咁呀話 仲有其他野都好巧合 巧合到好似照住個劇情走 考慮埋觀眾反應

樓主俾你呃都唔緊要，最緊要你真係無事就得

有無人同我一樣擔心絲打會畀條仆街勒索?
絲打你有無啲咩係可以畀佢要脅到?
睇嚟佢為咗層樓咩都肯做
如果有咩你唔好收埋一定要話我地知
至少我一定會幫你

有同情心比佢地勒索
冇啦 我冇影裸照個啲
銀行密碼個啲都有定期換

當唔知唔得咩

嘩屌 真係有閪大晒
又放底橫又打俾樓主咁撚賤都可以話算

樓主有咩事記得上黎講聲 我地會幫你 真絲

賤撚到

做得好
我諗返轉頭覺得自己傷害緊自已

佢班兄弟係咪戇鳩， 莊閒都未分清？
呢個時候，是其是，非其非既先係兄弟
呢段感情錯左，改過自身，學到教訓用係下一段感情啦

樓主ex本人？

樓主 佢d fd仲有冇覆/搵你

絲打好型 支持你
睇佢啲fd 好似睇馬騮咁

ps 絲打too

咁就好喇 我幾驚你有裸照依啲

有呀 叫我唔好放上連登
清一色ig搵我
話我會後悔

由一mon post到而家
樓主你好勇敢！諗返覺得好恐怖，最愛既人變到咁
讀書果陣既愛情真係好單純，眼中只容納到對方，奈何人會變，出到黎做野就俾社會渲染

呢個時候你仲要面對好多野，個ex d損友，惡意中傷，有排你煩，不過加油！好多人支持你

曾經都唔再相信愛情，但而家俾我遇到一個好錫我、對我好好既男朋友，真係老套講句，時間會令你遇上最合適的人

可能係雞蟲兄弟

笑緊佢ex班辯論隊隊友既詭辯

rmon po嘅兄弟我屌哂你地老母
祝你地個個女朋友係雞係公廁 頭頂草常青
老母俾人強姦中出三連發 多個老豆俾你養

樓主個ex出街俾車車死 生意失敗 一世乞食
mandy臭雞生性病爛口爛西

我都遇過件仆街到令人難以置信既極品
所以我由post one起都冇質疑過你

派帽死全家 原來佢班兄弟都咁仆街

咁你仲一齊？絲打唔好啦
我講真架 冇嘢放唔低
佢已經出軌過 你對佢又冇信任
就算你依家唔放手 你同佢都辛苦

條仔諗住懶坦白扮可憐博同情啫
又冇理過樓主感受 你見佢所有氹返樓主既理由都係為左佢自己 極自我中心
利申：現實有見過呢類型既人

🤔

樓主聽日帶埋自己朋友上去換鎖啦屌
仲下星期先去律師樓 快快手哩幾日搞掂佢啦

臭雞mandy你有mon post你記得你自己有幾耐風流就有幾耐折墮
賤男你仆街死啦

樓主咪理佢地 我ex又係成日踩低我
話我肥醜窮乜都有
拍左幾個月就開始成日粗口鬧我同打我
我仲以為自己真係好差冇佢就冇人要
之後睇得連登多突然醒覺我先24歲正常樣 唔港女點會冇人要 就飛左佢
之後好快就搵到個對我好好既男朋友
樓主你咁好 一定會有幸福架

我都覺得你會後悔 不如原諒佢同返佢一齊開開心心緊生活忘記依件事啦

有得打官司

司馬昭之心

你入世未深
真係有好多on9會諗住坦白晒就有彎轉
有好多人唔識講一d必要時既大話
其他野真係你遇過就唔會覺得巧合或者奇怪

絲打
我唔知仲可以講啲咩
但我明由好愛到懷疑到證實
仲要比人侮辱比人講三萬個大話呃當狗咁撚係幾痛
而你仲要同佢有來往處理層樓嘅問題
辛苦你 會好的
要撐落去 我愛你 攬攬

利申 真絲

兄弟全面進場

點解個post咁多絲打

後佢老母 佢地有咩資格講野

加油 雖然好痛

講乜都假 快快手手搞掂層樓
女人最緊要有錢係手

個底都花撚哂先黎坦白

因為我想聽真話 所以我先話我唔會嬲
同埋佢知我最討厭人講大話
亦成日話：情侶間冇咗信任就好似冇咗基石咁
加上佢知道琴日Mandy夜晚用佢電話打過比我
所以佢先會咁直接話有
不過只喺我推測 未必喺事實

樓主加油

唔好比班臭雞同臭雞蟲好過

上個POST有人問我點解呢個係釣魚文
利伸:只係望左部分未望哂亦無興趣望

好啦，首先我唔講點解樓主咁後生搵到咁多錢理應唔蠢
但都一直俾佢個咁死蠢既大忙人男朋友呃住
又奇怪明明個男人搵到食又入股公司但搵錢又月月清呢D矛盾設定

主要剩係講樓主放出來既WTSAPP圖
廿幾歲既人係言談中一定有emoij，特別對甜言蜜語既男人
好，我當而家無哂感情或COOL咁煲
發生呢D事，照計真係咁忙或做咁老闆既男人係唔會咁得閒同樓主玩WTSAPP
直接打電話或踩上去樓主娘家啦，仲慢慢篤機咩
所以WTS對話都係一問一答
無錯，係呢個時候如果真係逼住玩WTS COOL煲咁中學雞既方法
如果我係男主解，個老婆(元配)走人仲要一問一答每次佢應我後先接佢講既野再落
正常係無可能對於一個咁既設定既男主角可以咁快係咁回WTSAPP
當佢可以咁快即時回到，就應該好心急，肯定係有句子係樓主未應哂佢已經出先或樓主回左佢仲打咁另一段唔關事既內容，你同我講可以刪字....但刪字都要時間
點解對話既時間可以接住落
但樓主既比人睇對話就似精心做既劇本

樓主睇楚楚可憐但又賢良淑德
受到咁大既委屈仲可以默默承受
加上咁後生搵錢能力咁高，應該學歷同修養都唔差

但突然睇到呢幾句留言我心入面諗
真係樓主咩，完全唔配合佢既設定同高EQ

都係果句，個人覺得個故仔應放係吹水台
食住花生睇，各位想幫樓主既最好親自出去陪佢翻來再report下

咪係 如果條臭閪係真係學佢自己講無諗過掙既就唔會做到咁出位喇
我都見識過唔少第三者 佢地只為sex既係真係會做到好sneaky 唔會干涉大家感情生活
唔會好似依個臭閪咁插哂旗話畀樓主知"我羸左"咁撚樣

我係女人
冇做過第三者
我覺得遷怒第三者好冇意思
講到尾，責任都係喺個男人身上
係佢俾把武器Mandy傷害樓主

謝謝絲打 攬攬
搞掂層樓就去旅行

終於追哂post

cls 3個post

樓豬bb我都食開軟飯家，不如同我一齊 la，但係我會好愛你家唔似d衰人

佢瀨死唔走律師都冇佢辦法⋯
收左層樓但有人霸屋真係喊都冇用

樓豬加油

層樓係咩事？
一齊夾錢？
Btw唔好心軟

呢個係你既假設...
我條命可以講係香港人入面係衰到無得再衰
其他唔講，成身都病痛，呼吸都有問題
每日都想有意外無痛離開個世界
就係極差後睇咩都會唔同方向去諗

做翻CD-rom，等睇結局

加油 今日無追一日post 已經開到3
起碼你仲有份工 ，d時間無咁難捱，
得閒/ 悶可以上黎傾下 唔好亂諗太多

屌！睇撚到火滾！
絲打加油！一撚定要拎返層樓唔好比果對賤人雙宿雙棲

一邊睇一邊嬲，睇睇下就由post1追到live。
條狐狸精重好意思搬入去，個ex重好意思帶條女返去。
正一賤人！真係賤到貼地。
過來人，一次不忠嚟世都不忠！重試過比人鬧鳩我同個男人分手話我唔啱，都痴線！
我撐你架樓主！分得好！下個會更好！我話嘅！

睇住嚟個post個啲垃圾fd，我同你地講：你地同樓主個ex一樣係一堆好撚垃圾嘅垃圾咋！出乜聲叫人一齊返啊！偷食啊！精神同肉體都出曬軌啊！你碗飯比陌生人食過，你都唔會食啦！點解條仔比人舐過要接受啊？戇鳩！

放鳩對狗男女出黎公審下

樓主唔好走啦 留係度陪返佢啦
佢都係飲錯左酒 佢之後唔會再屌錯Mandy啦

連登神探又出場

其實唔信可以番岀去
我唔明樓主釣我地有咩着數

Btw 加油

bbq先好
用炭爐

我男朋友之前既偷食對象又係叫mandy 仲要有男朋友

勁撚煩 覺得係假既話click上一頁好無

樓主有野要幫手就出聲呀 我地幫到就幫

sp界陳寶珊

有無讀law既巴絲可以喺到畀下意見?

見到你地係咁鬧mandy我都睇到有d爽

臭雞mandy

支持你
建議你之後都繼續開post
起碼等我哋可以以局外人身份幫你解決同分析下
你要知道我哋一定陪住你解決呢個難關架

樓主好撚型 好瀟灑
條仔好撚仆街

仲可以上去當k房咁唱

建議你重睇一次幾個post啦
前男友所謂忙係忙住屌mandy
因為佢覺得樓主只係一時火遮眼 加上佢又覺得如果樓主真係下定決心 就算佢上門搵都冇用
所以佢只會用浪費佢最少心機同最少時間既方法去追返樓主 就係whatsapp佢
另外EQ響理性同感性既時候係爭好遠
如果唔係邊會有咁多人做傻事
你對住情人同陌生人都唔會用同一標準啦

點解我知因爲我都試過好似樓主咁傻

真係睇到心痛又嬲
食屎啦臭雞賤男
無左樓主你乜柒都唔係

你地條命差嘅方向都唔同
你身體極差 但有個好女朋友
樓主事業好 但男友極賤

好多人 經歷多少少
就有看透世事mode
好似老屎忽嘅心態咁

睇到個心痛埋一份

你個名

都廢事覆
人地講緊感情上遇到仆街佢又講自己身體差

質疑人地嘅痛苦經歷係誇大 虛構
覺得自己嘅痛苦先係真

負緊幾千分

不如鋤D
藍絲
想屌柒樓主前男友

朋友飛左個賤人我依家都好快樂
嗰啲自卑嘅人先會踩低身邊嘅女人去留住人

集體拎啲舊衫舊電器舊傢私上去填滿半間屋

你啱
係自己呃自己㗎 但而家丟淡咗件事 已經過咗最火遮眼時候 所以我好認同樓主打鐵趁熱

第三者打電話比正印講埋啲難聽說話又點睇？

抱抱樓主，你要快啲開心番啊！

佢啲朋友係咪戇撚鳩架 真係笑鳩死我
明明佢地理虧仲不停話你會後悔又點點點
收撚皮啦垃圾 小心比天收啊
真係成班都蠢撚過豬 果然係近咩人就變咩人 夠撚哂嘔心
最後我祝果班豬腦朋友生性病
你個仆街垃圾EX,就成家生愛滋做乞衣
Mandy仆街死
食屎啦 睇到好撚嬲 唔撚好心軟呀
真絲

睇完絲打個po心情好沉重，無心機睇其他po
拎返層樓記住上黎報下喜

你好清醒 我仲係愛與痛的邊緣徘徊爭扎

點解好女仔成日比d賤男玩弄，d賤男又可以食到咁多女

先莫論樓主靚唔靚
喺香港地本身有個閪已經大哂
大把又肥又柒又窮性格唔好家務都唔識做既女仔都有幾隻兵旁身
更何況樓主賢淑又有樓可以養到自己
點會無人追

我後生搵到錢 其實我早人一年grad 因為我幼稚園跳咗一年班 我大學畢業之後 經以前學校做同一行嘅長輩介紹入咗間大機構到做嘢 做咗一年之後佢仲升咗我
我比同年嘅新鮮人多一年經驗 搵工多數可以apply高職位少少嘅。我起薪點喺2萬2 +我一向都唔洗錢 買衫買淘寶 正宗cheap精黎 入到大學之後我有幫人補習 有返intern 冇上莊冇去旅行連grad trip都冇去 所以我儲落好多錢
細個屋企人比零用好豪爽 利是錢什麼什麼 我會儲起佢 我中六畢業個陣已經有10萬蚊喺銀行。

個男人大我三年 早我三年畢業 佢賺錢多我四-五年時間（佢個課程讀2年） 雖然佢唔喺大學生 但喺佢做咗大概4年 老闆鐘意佢 佢做到坐房 個陣時我岩岩出黎做嘢 我草嘅錢+佢草嘅錢岩岩好夠比首期買間細細地嘅屋。然後大家一齊供落去。

大概年頭 佢朋友撩佢投資落間公司到 每人大概夾20萬 佢將所有流動資金都投資晒落去 但喺佢幾個要日日出去接生意（依啲佢同我講）

而我出身只喺公屋妹 細個讀屋村學校 細細個已經粗口飛天 只不過大咗唔鐘意講 唔代表唔會講 我同小學同學聚會仍然一句入面夾雜大量粗口。

至於wts 我真喺唔明你講緊乜...
Emoji已經好耐都冇 我好多朋友都冇send開emoji
佢要講嘅嘢都講晒 咁我先覆
我覆親佢都喺一句/兩句

一人讓一步 可以keep 返層樓安享晚年 何必呢

大家咪推啦 人地都話由佢沉咯 依家驚到瀨屎啦

沉mandy雞船就有你地份

垃圾男人管唔住自己下半身，
污糟邋遢仲以為自己碌鳩鑲金，
根本係隻人皮畜牲
賤過狗 層樓你唔洗諗架啦

樓主我信你，你都唔洗解釋得太多，比啲心機拎返層樓先

羨慕樓主咁識自理 我好冇用

痴撚線話你會後悔係咩料
呢家好似係個賤男後悔多啲喎

打錯

本來我都唔再回應
但又俾你地串
剛才去望翻樓主既舊POST
100%肯定佢係吹水，你地信唔信都好
會留言都係女朋友話呢個POST吸引但佢睇左一陣都話呢個係假膠或釣魚文
呢件事係真係假都好，我唔會指明邊個係衰人
因為無人識得哂2個當事人而且長期陪住佢地

現實中亦有D人係好無聊好鐘意整故仔出來
我無求逼人信我既假設，但我就唔信個故仔想提出來提點下
請唔好網上侮辱人，因為可能你侮辱咁自己智慧
小心因果...

po mandy d相出黎啦

一開始我都有懷疑過，但係後期好難相信有人用咁多心機同時間去呃人，仲要只係呃人reply post 。但謝謝提醒

樓主，你再覆佢就會變白癡，因為唔需要向一個對你心存懷疑ge人證明d咩，反正有證明都可以造假， 過到自己就ok.

假如我係事主
會好慶幸自己唔洗再被蒙在鼓裡
可以快快手止蝕離場…

除非第三者係我親近既人啦

唔信你的人 解釋再多都覺得你別有用心
到親身真正見識過 就知道幾唔合理/邏輯嘅事都可能發生

到底咩心態
佢啲兄弟仲講緊佢好愛我
但佢又搬咗入去住

仲有我想講"如是因，如是果", 質疑樓主個個人，當你自己要討論呢個故事ge時候，其實就已經牽動左"因", 所以個"果"咪比人串你囉。 學人講因果都唔明當中意思，真係比個服字你

我寧願信錯左樓主比佢利用，都好過樓主講真話但無人信

有準備到 下星期搞埋就ok
好緊張 唔知最後佢會唔會讓返比我

愛還愛 野都仲係要扑

吹水又點

故仔又點？

釣魚文又點？

如果係嘅話唔怕叫埋另外一位上黎對質

唔同人有唔同立場 你都話人係自私嘅

政治都有唔同立場啦

我建議你唔好再追post

由得班人炒車又點都得

反正佢地炒車又唔關你事 有咩影響呢

上連登，請勿過分認真

樓主住mos?

當然個第三者係間接幫助左樓主離開件垃圾，但咁唔代表第三者做嘅事冇問題，如果你真係事主，比人搞到同你一齊八年你好愛嘅人分開左，都可以做到唔怪第三者？
我同你仲有樓主都唔係聖人

律師朋友喺共同朋友黎 但應該唔會掛

佢細路仔咁 唔係男人黎 自制能力又差
又蠢到又信女人擺佈 呢d垃圾送都唔洗要

agger

有晒證據佢仲話好愛我
但下一秒個第三者就住咗入去

係咁話樓主假膠
係唔係條仔啲朋友啊？戇鳩鳩

啲畜牲係咁

真係愈睇愈頭痛又心痛
唔應該禁入黎
唔多唔少都感受到樓主既感覺
呢個時候一定好多人都同你講要更加識錫自己
但係都唔會比太大壓力自己 唔洗迫自己
its okay not to be okay
有咩事就上黎講喇

搵多個律師好d wor

樓主要加油 唔好唔開心 要知道未來的人生會更美好

可唔可以報驚話有陌生人擅闖屋企

條仔咁仆街應該都唔係第一次架啦，以前應該食唔少女

比對狗男女開心多一個星期囉 睇下邊個笑到最後

我都覺得搵多個問清楚好啲

多謝絲打
其實已經好開心 因為我冇咩地方可以講

個到真喺有幾枝唱k神器

絲打好有心思 多謝你

樓主你點知Mandy已經搬咗入去？
個ex真係好撚賤

加密po對話出黎得唔得

大家女人 你唔係忍心睇住其他女仔比賤男玩呀
我覺得叫雞件事一定要同班撚屌既女朋友講
唔好加鹽加醋 點處理就等佢地自己搞
分啦屌你老母 睇死你冇人要 咁撚賤真係未撚見過

但係我又咁睇，有啲女人真係冇眼屎乾淨盲，隨時話9返你做乜話佢知

事實上並唔係個第三者搞散大家
而係個男人自己個心野左
第三者只係適逢其會

on9兄弟 睇下到時邊個後悔先啦 驚樓主後悔 個濕鳩陳好撚有market咩 執到都喊三聲

冇錯，唔好因為懶同想洗少d搞到因小失大

推

分分鐘賤男都係搵 common friend律師consult...
搵多個律師好d

如果結左婚嘅聯名

絲打係可以拎晒全部，只要prove 到佢岀軌，當然中間要用多好多法律費用，大不了同佢攬炒打官司燒晒啲錢佢

不過絲打未結婚唔知得唔得，最好有供樓紀錄

留名等法律撚講解下

樓主，攬攬

好佩服你可以咁堅強面對呢件事，記住你而家同佢之間有連繫既就只有層樓。搵個信得過既律師，分返層樓，令到佢地兩個狗男女執包袱走就已經係最好既報復。 講真Mandy都貪你個ex有層樓揸手先痴埋去，而你個ex最緊張就係層樓。

拎返層樓之後你就可以自由啦，出去做下義工呀，旅行散下心呀，識返啲新朋友比自己擴闊返自己的生活圈子，個人都會開心啲。

樓主而家先25歲，仲有大把世界。女人活得有自信，自然就吸引到人啦。時代唔同了，而家就算單唔單身都可以活得好開心，唔使話一定靠男人。

加油呀樓主

適逢其會係講緊個時機，你可以話Mandy出現個時機正好，令到樓主離開件垃圾，但係Mandy實際上做嘅嘢亦都唔係咩好事。
得罪講句，你話你係女人，冇做過第三者，我好奇怪點解會有女人幫第三者說話

冇加密添

真係物以類聚 咩叫做扮唔知唔得咩
智商真係無下限
由post 1 追到黎終於追晒 樓主你好西利
屌你老母屎忽陳 影衰晒啲姓陳既人

[member]男主角姓陳？[/member

認同，如果佢話冇得搞，建議你搵多個問

絲打加油
想當年我同個初戀ex高中畢業去旅行
見到佢日text夜text問佢係邊個 佢答我係表哥
最後第二日嘈交分手
之後就肆無忌憚咁text完全當我透明
最後佢個best frd見到我慘撚到仆街講曬個真相比我知
條仔係上網識仲要一睇就知係玩女既
最後出國讀書過撚左成兩年真係move on到
Btw
臨上機睇到依個post依家燥到仆街醒曬
本身仲諗住一上機就訓

其實我冇幫個第三者
只係覺得仇恨佢好無謂

加油
打官司係可以分返相應供款
尤其你有佢出軌證據
準備定相關文件等師爺搞

ps 唔洗考慮我啦 睇完呢個post 要對女朋友好啲
25歲大把時間

加油呀 呢到一班巴絲撐你

點解會知mandy搬入去圖

好聖母呀你 我唔信你遇到咁既情況會唔憎人囉
之前聽你講已經o曬咀
男既比武器Mandy
但佢都可以選擇唔要武器唔傷害人架喎
第三者介入人感情都無責任？個男人個心點野 無女人配合做狐狸精既角色 會出到軌咩

呢個係common fd 定佢啲fd?

痴撚線
樓豬聽日殺上去換撚咗把鎖佢啦

狗男女落地獄啦

好撚狗！睇到好嬲！ 推到對賤人仆街
樓主你三留四次比機會佢真係好傻豬
一次不忠 百次不容
根本一開頭就唔應該比機會佢！

喺前男友兄弟嘅女朋友

唔喺
佢想打 啊__ 英文喺 ah___

依家d臭雞真係好撚厚面皮

直接搵過第二間算 費事上到去先中伏

會小心安全 都會搵過一間完全關係清白嘅律師樓搞
媽媽態度開始明白 話聽日陪我搵

真係想像唔到會有d咁仆街既人
重要連d fd都咁on9 咩當睇唔到

樓主快快手搞掂好文件趕佢地訓街

純粹岩岩路過睇唔過眼

樓主都invite some 連登仔一齊上去搞串個party

真係好想睇下濕鳩陳同臭雞mandy個樣
或者真正失去才懂得珍惜 不過我知樓主你從來無打算用離開把教曉佢珍惜 只係佢一次又一次令你心碎 逼你走 加油呀你 抱抱錫錫你

屌你老母 你個ex真係癡撚線

Me可唔可以join

依兩個中立 個女唔知 個男嘅知道但乜都唔講
唔比意見 我覺得已經好夠

其實你講得岩 牛唔飲水唔禁得牛頭低
但喺我唔可以完全唔嬲mandy
好矛盾

樓主求下你同大家講不切都係假
因為真係睇到好心痛
我都有咁既經歷
俾最愛既人背叛 俾臭雞騷擾
再背叛多次

樓主you can invite 我上去開party 真絲

絲打加油！
btw班傻鳩frd仲有個賤男
祝你地一世都俾女帽

絲打聽日將自己啲野帶走先？ MAndy好似好癲個種人 可能整爛曬你啲野 擺明想鵲巢鳩佔你屋企 遲啲如果比佢換埋鎖…

斬大舊叉燒絲
所有嘢未開始前同你喺樹窿po傾過少少

唔係聖母
懶得解釋了

只可話雙方都有責任

賓尼兔絲 唔算識你 但同你都傾過 見到你比人蝦好嬲

琴日我拎走咗好多我啲嘢啦
應該唔會掛 日扑夜扑就會

闊過西隧
又闊又黑

生性病啦 個臭雞點會只得一個男人

唔好諗啦 理得佢兩個死
諗下拎返間屋之後點慶祝仲好

樓主 時間會沖淡一切

啱啱追完post 樓主加油

一日無相我都覺得係假

樓主清醒後要開開心心去旅行 呢個世界大把靚野睇 大把好男人追你

樓主你唔可以再比佢地恰

樓嗰方面 建議再搵過獨立律師 唔好等下星期啦！同埋法庭會考慮供樓證明等文件 你要準備好 如果有需要搵律師我可以介紹比你

仲有警告個賤男唔好亂咁整亂同搬走你既野 如果唔係報警

以後你都要強硬D同愛自己多D 唔好比人覺得你易恰
愛一個人唔等於要折磨自己 要做個你見到自己都會覺得吸引同有自信既女仔呀

真係追post追到好激氣

第二個正式離開賤人既晚上
樓主要加油，一步步同呢個人劃清界線

啱啱追完po 一路追一路喊
點解可以有啲咁賤嘅人
點解搵個專一嘅人咁難
點解永遠付出多啲嗰個永遠受傷
點解做player嘅就可以繼續風流快活
其實最放唔低唔未必係個ex偷食
而係以後都會都人有介心
以都都再信唔到人

利申 賤男磁石

我覺得你好無謂啊
件事擺係你身上你未必咁講
而家事主被傷害佢自己仇唔仇恨第三者都係佢自己既情緒
你憑咩去指點教人用咩心情對待

off topic
睇完post 好希望係識樓主真人
感覺好似好可靠既姐姐

佢咁性開放又高調
遲早會自食其果
唔好浪費心力落佢度啦
最緊要都係擺脫條賤男

我好攰
我唔想比人鬧 唔想比人話
我想用被笠住個頭喊
我唔想做錯事 點解要喺我？

其實我只係講我既睇法
冇逼人buy我果套
而且你又知我冇俾人撬過牆腳？

完全明嗰種感受
成日問自己
我有咩做得唔好？點解要咁對我？
事實係
就算你做得幾好 都未必有人珍惜

樓主要加油 你無做錯

抱抱
有我地係到
加油

如果你酒量唔好
可以訓前飲少少酒助眠
訓左就咩都唔洗煩住
抖夠再去迎戰
做錯事既唔係你
唔好亂諗

加油啊雖然係辛苦但要撐落去啊
你一定要做笑到最後個個

可以既話請幾日假，連住星期六日一次過放幾日，當俾自己休息下又好執下野又好諗下要點做又好
要扮無野咁返工好攰架

樓主攬攬
無事 你無做錯到
唔好再諗段感情啦 都過左去啦係咪？
我以前都係一個好自虐既人
後來我睇到一個方法
跟住做個人就開心左好多
想像事主唔係你自己
而係你由細錫到大既一個表妹
你都唔會想佢晚晚喊 為左一個衰人唔開心
你會用你既人生經驗勸佢 你會希望佢乖乖食飯 好好生活
而唔係用人地既錯黎懲罰自己
你係個好女仔 值得被世界溫柔以待

如果媽媽態度開始轉變
你都可以試下同媽媽傾
有身邊人支持自己既話 個感受會差好遠架

加油啊我地都好撐你架

你冇做錯到，唔哂理其他人講咩

睇到喊

加油

樓主唔好唔開心啦
我追post睇到你個前度咁仆街 都睇到好嬲
但無奈依個世界就係咁多無賴
要明白 錯既唔係你
就算你比你個仆街前度同埋佢啲朋友話你
你要記住依到仲有好多巴打絲打支持你

佢啲fd真係on撚柒鳩 仲有無mon post呀垃圾
死返入老母個閪啦
絲打撐你呀 更好既係前面
Btw你個case有啲似不懂撒嬌的人個唐詩詠
估唔到現實都有咁賤既男人

真係估唔到
個陣睇電視 都覺得馬壯好仆街
冇諗過現實都有依啲人

唐詩詠嗰個都係4年已經覺得佢好慘

鬧你果啲屌柒完之後即block啦，唔好晒精神落佢地度
是非對錯都好明顯仲可以咁兜真係無恥到極點
絲打記得揾多啲野做分散注意力最好係運動類型，等自己出身汗，攰就訓，心情會好啲！

傻瓜 錯既唔係你 邊個鬧你
你已經好叻女架啦
你要笑到最後 唔可以比賤陳好過
如果你唔敢見mandy 我陪你見
約夠腳上去打麻雀
抱抱 真絲

Mandy聽到條仔呻既話 而家有無上連登mon post呀 有既話 聽住喇 全世界都知你係咩人呀臭閪 咁中意做第三者 我祝你做第三者做到中搶大肚但無人認頭

一口氣追哂，樓主黎攬一個先
樓既事搵多個律師下穩陣d，盡快搞你都安樂d
樓主已經好叻嫁啦 唔好怪自己，遇到仆街唔係你想，識得走就已經係愛自己既最好方式

中招*

夜啦樓主快啲訓啦
希望你可以發個好夢

隔離post講情侶sweet野 呢度就睇到心噏 一啖砂糖一啖屎

take care

睇字都覺得心噏呀

絲打 本來一點個陣真係諗住訓但係又不停諗起好多野諗起呢個po諗起絲打會係黑夜之中自己一個喊 冇一晚訓得著既畫面
我其實追po只係追到一半已經勾起左好多自己既回憶
更發現自己原來一直都避開呢d po唔睇好耐 直到今日 因為真係諗起都好頭痛
我都覺得好唔公平唔明白點解個天會咁對我
甚至會覺得自己都有責任
但後黎愈諗就覺得根本有d人係咁就係咁唔會係你既錯

唔知點樣會令你舒服d
但係我會去跑下步學下野 唔開心就由得自己狂諗狂喊
等自己諗厭佢 等自己頭痛死暈暈dondon放縱少少唔過分 你絕對有權利咁做架
當呢d都完左既時候 想再搵動力去繼續生活落去我會去tumblr搵d鼓勵自己既圖 諗下自己未來可以做 可以成為既事 諗下自己仲會有好多可能性 好多野會發生
真係好想攬住你 借個膊頭比你喊又好唔出聲都好...
要加油啊 你其實已經好叻好叻 不論係你依家定係之前努力經營一段好關係既你 都係一個好值得人珍惜既好女仔黎

屌那媽睇到火都扯到爆曬
你個垃圾ex 係咪人黎ga
咁仆街ga
佢知唔知結婚真諦係乜呀
但諗結婚，咪污染結婚呢2個字呀

Btw
垃圾ex 班朋友
你地叫雞同時請開放你地d 女朋友比我地連登巴發洩下啦
反正係你地個袋底腦到認為男人逢場作戲好小事
唔爭在比你條女我地屌過，都係逢場作戲

Btw 樓主，有咩同律師搞掂佢
唔好諗咁多
你老母都阻止唔到你諗法
我都好想抱抱你
但偶已結婚，偶好愛我老婆
最多偶摸摸你頭頭
Be strong ,偶老婆：
賤男人不要也罷

做錯個個唔係你
想喊就喊大聲啲 不過喊埋今日好啦
因為聽日開始你要睇下仆街陳點樣仆街死

如果樓主外表係正正常常 識到你呢種女仔真係好好彩 個傻閪想有人服侍佢又想出去做usb邊有咁著數你咁後生就存到首期買到樓真心好佩服你 其實以後拍下散拖享受人生仲好 你自己一個都有能力養起自己 加油 you deserve better

樓主加油
將來嘅你一定會感激自己而家嘅堅強
攬攬

樓主攬攬
唔開心係正常架 要喊就盡情喊 喊完就會舒服d
你咁好女仔 一定會吸引到好好既另一半
而家只係其中一個上天比你既大考驗
辛苦你忍埋佢
層樓搞掂哂 之後就唔洗再理佢地班仆街架啦！
加油 你唔係自己一個架 我地同你一齊面對 撐住你

另外我想講
有人話人生如戲
但其實真實人生比戲荒謬得多
作故事都要諗下合唔合理
但人生好多野發生果陣就係咁突如其來 唔需要解釋 唔一定有原因
係咁話人作野果d 或者人生未遇過大風大浪 唔知現實係幾咁多荒謬野

抱抱
呢度有一大班巴絲支持你
喊完後悔完就要企返起身
重新上路
你得㗎，加油

錯嘅唔係你呀!!你睇下幾多巴斯係到幫你撐你
要頂住呀樓主 hughug~

食屎啦 仆街陳狗男女同辣殺朋友

諗起首歌叫演員

仆街陳狗臭西仲有班濕尻朋友一撚定會有報應 睇撚住黎

睇到好傷心，我同女友都係初戀，中學就識，計起拍左兩年拖，好怕呢d事發生係自己身上⋯
樓主加油

樓⼀⼃乛⼃⼃

樓豬加油 呢d人冇得救嫁

樓主加油！你冇做錯冇人會鬧你
條賤男同垃圾Mandy 好撚仆街
我未試過追post追哂 因為睇到好心痛樓主
有咩事要講啊樓主 點會會支持你嫁
樓主快啲搞掂層樓 掟走2條仆街狗男女！

支持放賤男張圖出來

樓主加油
可唔可以爆下對狗男女啲野 例如做邊行咁

支持

我都以為自己會唔介意
但原來再睇返
依然都會有手震
佢仲訓緊係我隔離

已經唔知可以點形容樓主ex同班on9朋友
見識到咩叫仆街又無恥既垃圾賤種冚家產
希望所有偷食叫雞既人同臭閪早日仆街死

終於都追哂post...
樓主要加油呀,睇到我喊哂口
The best is yet to come呀
唔好再為呢個變左心嘅人而喊
呢個已經唔係愛你愛到死嘅男朋友仔
已經變成又on9又自私嘅賤人
如果佢有心追返你嘅佢會為你而改變
可惜嘅係佢冇
明白好難忘記到佢，話哂都初戀仲拍左要8年
咁留住拍拖美好回憶，唔好再諗佢點hurt你
唔好俾佢破壞你對愛情嘅希望
下個一定更可愛
呢度大把人撐你架

原本諗住睇陣連登就訓 睇睇下見到你個post...
上左咁耐第一次真係會追哂成個post....
一路睇一路好心up 好心痛你比個仆街咁對待
樓主樓主 我都試過遇上啲賤男
但我無你咁叻女咁勇敢咁灑脫離開
我係好撚蠢繼續留係賤男身邊....
但原來當你以為你一直都會唔捨得 覺得自己離唔開
終有一日你會發現你係時候要走 要醒
然後就真真正正會心淡 捨得對個仆街狠
我明黎緊呢段時間會有好多野要處理 層樓啊 屋企人啊 呢樣個樣...
但樓主你已經好好好叻女 至少比我叻十倍 甚至係一百倍
頂唔順真係要放鬆下自己啊 可以既話去個旅行 睇下個世界有幾大 你一定可以過到呢一關架！
呢段時間好多人都會係你身邊支持你 你要加油啊！
唔好唔開心啦 你離開左個仆街賤男 要慶祝啦
快啲搵啲朋友一齊癲下 過返啲開心既生活啊
你值得有個好錫你照顧你既人
樓主你一定一定會遇上一個對你好好好好好既人
我話既！
真係頂唔順要放鬆自己啊 搵多啲人傾下計
仲有好多人都好關心你架
樓主 攬攬 加油啊
利申 真絲
Sorry for 1999

黎到第三個post，原來人真係人以群分到呢個地步

繼續攬攬樓主乖乖，呵返你

點解有人會幫mandy講說話都有，真係傻撚左，條臭閪都打埋俾樓主講哂啲風流史，仲要叫樓主做聖人
btw樓主加油！搞啲樓契野肯定好濕鳩好攰，要食夠訓夠咁面對！

樓主加油 大力推

加油呀 樓主
知你已經好叻女
搵個fd 同你一齊去律師樓搞

唔好再覆啲ig
唔洗理佢地
同我地傾計就ok

樓主係咪有咩事發生咗
點解會冇喇喇打粉字嗰堆嘢

樓主block左佢班豬朋狗友啦

睇到樓主開始崩潰
加油...頂住...
唔好放棄自己
25歲都未到 根本大把男人要
有個8年ex亦都完全唔係問題
你又識煮飯
又搵到錢
又做家務
你個EX唔屌 真係大把男人爭住屌呀!

利申 男人角度講出事實

比首歌你聽:

終於追完，你要加油呀，唔好浪費時間同眼淚係件垃圾身上，你會遇到個更好的
樓主最緊要快啲斬攬，攞反層樓嘅錢就算啦，反正間屋...

我男朋友都有試過出軌，但之後佢做咗好多野證明比我睇佢真係有改過，所以繼續一齊
如果做錯嘢冇悔意又根本唔知錯乜，就由撚得佢同條臭系mandy攬住過世啦，唔好出黎累人累物

樓主頂住呀
你愈唔開心愈灰就愈比佢地得逞
同埋唔好咁傻送層樓比佢地 叫佢地唔好煩你之類 輸既會係你
明白你既人始終會明白你支持你
同啲無謂人講多無謂 無謂理佢地啦
加油

我能感覺 你的身體 藏了一座雪山
你不允許 傷心融化了 難堪
請你伸手感覺 我的心裡 留了一片海岸
擁抱你的眼淚 釋放內心的不安

心若澎湃 就讓他感情氾濫
我就在這讓你依賴 好過一個人承擔

誰學會笑著感嘆 誰學會假裝樂觀
誰讓你認為一定要強悍 不能哭得像小孩
誰說過人生苦短 我們有淚不輕彈
我想大喊 學會哭才真的勇敢

佢出軌係佢嘅問題 條路係佢自己選擇
點解要去諗介唔介意？應該諗分唔分手
男朋友對自己認真的話 根本無呢個垃圾問題
問得出都心裡有數。再唔係 一齊出軌囉
陳柏宇歌都有得唱 你瞞住我我亦瞞住我 太合襯～

樓主一蚊都唔好益條仆街啊

賤男個心入面得層樓同扑嘢㗎咋
千萬唔好衰心軟

樓豬要堅強
層樓一定要盡快搞
可能即將要面對好多難受同麻煩既情況
過程一定會好辛苦 但過到呢一關就會重獲新生同自由
要搵身邊信得過既人同律師幫手
企硬 點都唔好益個人渣

好想抱抱樓主
睇到你之前話見依到咁熱鬧
唔想咁sad 搞到無哂生氣
真係好心痛

係依到唔洗扮堅強啦
即管發洩
你有我地一大班巴絲打支持你啊

樓豬加油，唔好衰俾佢地睇，一定捱得過

好似睇緊「不懂吔蕉的女人」入面賤han同cherry真人版，劇情完全一樣

btw樓主支持你

痂鳩線咩人黎
樓豬加油呀

屌 仲要帶埋mandy搬入你地層樓
趕走佢地啦 供又供得少 有咩資格霸住間屋?
面皮幾撚厚?
有無方法可以狠狠收佢地皮?
最好搞到錢都無得分比條撚樣
對狗男女好嘔心

祝你ex同件臭閪mandy死全家
祝埋你ex d雞蟲兄弟愛滋死
呢班賤種屌曬你地老母，全部落地獄
Burn in hell

睇左頭幾頁已經眼濕濕
樓主好型
拎得起放得低
希望我地都可以遇到岩既人
唔洗再浪費時間
加油

絲打千奇唔好怪自己 或者係你地既緣分只係去到呢度 愛都已經愛過 佢要做到咁衰 我地一定支持你

樓主好犀利，係件咁傷心嘅事上面已經做到十分正面處理，毫無逃避。而且一個人獨自對住你地身邊嘅所有人，佢都都一定唔知情地話你任性港女等

樓主加油，我地只能在精神上幫助唔好介意

ex之前偷食果個又係叫mandy
MANDY必須死

個班正一豬隊友係fb ig 再單單打打樓主咪比人知係係佢地囉

有正常智慧既都知唔係你問題啦
個d話你有問題既一係無腦一係on9廢柴
理d仆街真係應該比人認住個樣
廢事同理d無腦做朋友做同事
樓豬下次識男仔既話小心d學下係佢地行為睇係咩人

我女友個ex又係上左個叫mandy既女人屋企

可能係同一個Mandy

叫mandy既女人仲要成個大陸樣 單眼皮化哂妝都要小心

漢城如沉沒了剩低首爾
代表了並無什麼至死不渝

搞到我都好想開綠帽我既ex同個閪女人名
可惜唔係叫mandy
唔通改某d名既都特別閪 特別雞格？

條友好離譜，叫埋mandy入黎住
佢唔肯交層樓出黎或賣左佢咪一拍兩散斷供等拍賣

還掂佢一定供唔起

唔洗理話你假膠既人啦 打一大段野出黎做神探
咩人物設定 真係睇到好想笑

絲打做得好
你男朋友正賤人 佢啲朋友都係垃圾
屌哂佢地老母個臭閪

我同意...

ㄧ之前見你話你個律師朋友建議你地當面講清楚，真係做野既律師唔會叫雙方自己deal，佢可能已經唔中肯，搵個唔關事既好過

第一個post有份懷疑過
但呢家信

希望到最後 正義會得到伸張

條仆街去到咁盡
如果佢地搞鳩樓主
記得po哂佢地上黎 連登仔實幫拖

你無做錯
錯果個不在你
但我知你會好傷心 好痛苦一段長時間
我支持你
要喊就喊

同意 正常律師唔會再叫你哋自己搞
好明顯佢唔係好想 involve件事/條仆街搵佢
樓豬搵過間問好過

連登仔律師呢

連登有無律師上黎幫下口

一次過睇哂3個post
點解樓主ex可以咁賤
口就話仲愛樓主點知轉頭又帶條女返屋企屌
一定要搶返層樓 等對狗男女訓街

乖乖，發生呢啲事唔係你既錯
係呢段關係入面你已經做得好好
只不過係有人唔滿足就去偷食
你係好女仔，我地都會心痛你被個賤男恰

有咩事就上黎開post同我地呻
我地一定會支持你，你唔會孤單一個架

[member]樓主ex無咗層樓, mandy就會走[ /member]

唔一定 人地出得黎玩點會介意有冇樓 到時街邊扑都得

岩岩追完，真係好唏噓
拍得耐無曬新鮮感，人地勾引下，就做錯事
尤其樓主仲話佢以前係毒撚
係咪人都會變
希望樓主盡快放低佢，唔好再受折磨

Support 樓主

畀人鬧係因為佢地完全都物以類聚都係痴線佬賤男
唔好覺得所有人都係咁諗。
我地會支持你，依家你需要一啲現實生活中嘅朋友幫下你，支持你 因為睇得出你一個人對佢地咁多個，會攰，如果有個朋友可以幫下你口，你都會舒服啲

明白就算理性上知唔洗理佢地講咩，但感性上都會好唔開心。唔洗介意自己軟弱嘅一面，屈住屈住自己唔開心，不如發洩出嚟

等啲連登仔成日以為毒撚就無事
無事只係因為佢哋未玩過

Agger 現實好殘酷 法國自己已經唔識信人 再睇埋呢個po 覺得拍拖好哂時間 俾個心人地又唔一定有回報

樓主加油 有咩記得update上連登先 我哋會盡力幫你

人就係有機會隨著身邊既事物而改變
毒撚可以變玩家 玩家亦可以從良 邊諗得咁多

樓主堅強D呀 要同班仆街開戰啦 唔好衰比佢地睇 大把人撐你

其實走果個點解要係你... 點解又要怕Mandy...
做錯果個又唔係你

玩家會從良...？機會有幾高

咩毒撚專一真係得啖笑
佢地所謂嘅專一係因為未識到女姐
唔係第一次見到毒撚搵到初戀之後同其他女人搞三搞四啦
知道點同女仔溝通咪一腳伸開你囉

毒撚成日話要叫雞Tim啦
佢地撚專一咩

屌呢個真
以前返工個度有個女仔又係叫mandy
又姣又走精面

樓主加油
睇到好撚嬲

睇下邊類毒撚
好似樓主ex呢類傻鳩咪大機會出軌

聰明既毒撚知道自己市場價值唔高
好少會做出軌呢d高風險低回報既事

樓主支持你

點解唔簡毒撚呢句真係難聽過粗口
乜都唔知就唔好咁急出聲咁sell自己啦
毒撚=專一？
no
你地只係無本錢出軌 當有女擒上你張床你同mk出軌機率都係一樣炸
話乜簡毒撚個d收皮啦

屌 exact7ly 咪再吹捧d 毒撚

咁咪姐係有女主動送上門
比埋錢養埋你時一樣會出軌
同你地口中既雞一樣
講乜聰唔聰明得啖笑
真心愛你 諗到你個傷心樣就唔會出軌啦
有99個女性朋友都可以唔出軌
只有1個女性朋友都可以出軌
關毒撚乜事?

留名

追晒3個post 我好希望係假膠
因為一路睇我一路驚
好驚所有男人都係咁
絲打你好叻
touchwood講句
如果係我 比我見到佢咁氹返我既話我會即刻仆返埋去

毒撚市場價值低
發生 有女鍾意 呢樣野既機會比較少
點會唔關事

如果好男人出軌機會小
咁一個毒既好男人出軌機會只會更加小

樓住加油啊

屌, 帶班人上去打邊爐, 一見到mandy 就問佢係咪就係隻臭雞, 見到男主仲有排玩

不要on9
毒撚同好男人根本無掛勾

你見LIHKG幾多毒撚 把口臭到仆街啊
成班垃圾弱智

D 兄弟都ON9

毒撚係冇本錢出軌
好男人係唔會出軌
兩回事

好少留言。
會儲錢會一齊供樓既女仔少之有少，
唔洗驚，你先20幾，唔好為賤男搞到辛苦自己。

都錯
好男人係比較低機會出軌

係你唔相信有唔出軌嘅男人啫
唔代表冇呢種人。

有機會、有條件出軌，而唔出軌嘅，大有人在啦

樓豬一定要搵多個律師！
同拎返間屋
隻臭雞一定搞搞震

唔識中文？
低機會指非常微。
搵到一個好男人出軌就夠啦
我唔會好似你咁自信 講d definite statement la

香港七百多

Up嘜9啊
想扮弱智仔蒙混過去？

講真人會變月會圓，無人係完全可靠
呢刻專一，唔代表十年廿年後都會
十年前後嘅自己都唔係同一個人啦

雖然我都信有人會長相廝守，但唔多，同埋唔去到最後都唔知佢係咪始一如終

進修中文先學人cow女啦

EQ有問題？講兩句就著左？
香港七百萬人呀，同你唔同意見嘅人多的是
控制下自己啦。
要同你相處，溝通嘅人會唔好受

唔好老屈
D90後真係 屈大

對自己好啲

我做人，唔係唔會發火，亦唔係唔會同人嘈。
只不過非原則性問題，我會容忍咁解。因為冇必要下下發哂老皮咁，同人溝通，唔係發老皮就得。
建議你冷靜下先
和而不同，係可以做到。

Up嘜9啊 (笑^^）
想扮弱智仔蒙混過去？(汗顏 @@")

加番d表情先 廢時比你老屈

樓豬加油呀 你值得有更好既人對你好！
雖然我仲追緊post 但見到呢句真係眼淚fafa聲流出黎
「到最後放不下的，已經不是你喜歡的那個人，而是那個付出了所有的自己。」

追唔哂2個post, 想問樓主層樓而家會點安排?

絲打加油

邊有掛勾 你閱讀理解U?

好男人出軌機會小
毒撚比其他人少可以出軌既對象
所以毒既好男人比普通好男人出軌機會小

從來無掛勾過

如果係我誤會你，抱歉。
希望你理解文字上係較難理解語氣

咁憑咩一定要人搵毒撚先
要搵既係搵好男人囉
毒撚當中有幾多個係好男人啊？
無本錢唔等於好男人架
窮矮毒醜唔代表佢唔可以叫雞沉船

好撚煩呀你....搏咩同情呀。係就放佢張相上黎

係呀 所以加埋一齊咪更加低機會出軌囉

毒撚
少人撩 所以小機會出軌

好男人
有人撩都小機會出軌

毒既好男人
少人撩
有人撩都小機會出軌

根本無衝突
上高成堆拉埋一齊講根本混淆視聽

我邊有話掛勾
我劈頭第一句就話係掛勾

追晒 呢啲仆街男咁唔知醜 偷食已經衰 仲要講到自己無錯 分手你會後悔都講得出 屌佢老母

樓主你加油呀！點都要搶返層樓 即使佢要同你打官司都同佢玩到底 千其唔好輸蝕比佢 反正你有晒對話證據 條柒頭又認埋

從對話中 我真心覺得樓主唔會差得去邊 係個男既走寶
Btw有無mandy相？

呢d全部係你自己腦補

我無話過一定要搵毒撚
都無話過毒撚一定係好男人

我只係講過毒既好男人
比普通好男人更少機會出軌

起撚晒班雞蟲朋友底 放晒佢地啲相出嚟
以作警惕世人之用 等其他人小心啲

要狠呀樓主 得罪講句你ex同佢堆朋友都係垃圾
咁講野都有

所以毒撚專一根本唔係事實囉

無錯呀 毒撚同專一與否絕對係無關係
不過毒撚出軌機會較少邏輯上正確

樓主加油啊
琴晚追曬po搞到夜晚發埋惡夢

咪答你 毒撚 同 出軌少無關囉
學人講邏輯

毒撚=/=專一=/=好男人=/= 出軌少

邏輯？你有咩

由啲on9仔啦
見到直接block就得架啦

毒撚 = 少人撩 = 出軌少

你就真係冇乜

佢低機會出軌唔係因為佢毒
係因為佢係好男人
好男人本身就預設左低機會出軌

上面岩岩都講左毒撚只係無人主動聊佢
但一樣可以貪玩叫雞沉船
毒撚同專一根本無一毫米既關係
就好似你窮 所以買唔起大屋
唔代表你本身就唔希罕住大屋

少人撩 = 出軌少
比一個人撩都叫少，可以馬上出軌
100%

你就真係無乜啦 仲撐

傻豬 一定係賣樓拎錢搬走！
一間屋有你同佢一齊既畫面 不過呢點小事
二佢知你地址一定搞鳩你 呢個大事
三條女都知你地址 你仲想留間屋？

佢係毒撚就當然sell毒撚啦

毒撚係可能會叫雞沉船
但理實無人會撩毒撚
佢已經少左一個出軌既可能

根本同好男人與否完全無關係
好男人毒撚現實無人撩
壞男人毒撚現實都無人撩
無論係好男人與否
毒撚現實無人撩呢個客觀事實係唔會改變

無人撩 所以少左機會出軌 好合理

樓主攬攬
有咩事記得搵人傾訴
朋友又好，連登又好
你冇做錯野
係賤男仆街又厚面皮唔肯認錯咋

無人撩就係無人撩
出軌高低一回事

你再格硬拉黎講只會顯示自己非常弱智

偷換概念

你都係考好d個dse先

希望樓主睇到 同埋真係唔好留屋！希望你信我既建議！

理解有問題話人偷換

樓主去咗邊 打完堆細粉字就唔見咗人

樓主ex係毒撚
但有女以為佢有錢所以聊佢
所以結果呢？
佢ex本身都係啲想一步登天賺大錢既心態
就同我所講既
住唔起大屋唔代表唔想住一樣
佢無能力唔代表佢唔想

毒撚無人聊只係你主觀
唔好再吹噓毒撚有乜更值得
佢本身無意欲出軌 就唔會出
佢係一個好既男人 自然有人賞識
無女欣賞 然後自己就話自己毒撚
跟手埋怨女性睇唔起毒撚
只會顯得自己低智

講得岩啊 希望樓主睇到
記得記得唔好留

樓主去左邊啊

樓主個case咪證明咗毒撚現實都會有臭雞撩囉

加油
斬欖啦

所謂冤豬頭都有盟鼻菩薩，唔關毒唔毒撚事

我一路睇到帶女上去都係諗到咁賤han嘅

樓豬送你歌仔一首

今日事情如不順 今日問題如不盡
像處圈中圈 了斷也了不斷
若今日你倦了 頹然哭 容許我送贈暖
准我漫漫長路末端 亦如初戀

抬頭吧 相信愛你便能飛 敢交出你會創出傳奇
變幻人生是避無可避 卻沒人可驅使愛別離
抬頭吧 黑暗過會是晨曦 懷著樂觀總有轉機
今天珍惜今天 逢凝望我心所愛的你 我已彷彿會飛

我一唔開心就喪loop依歌

我係樓主既話，我返屋企見到呢兩條肉蟲一定用刀插死佢地然後終身監禁

由樓主ex朋友既說話證實其ex都係一個弱智撚
物以類聚

今朝好早返咗公司 去咗開會
之後發現佢搵咗我啲同事
叫佢地幫手勸下叫我唔好分手
又喺隻字不提佢偷食
好煩 佢逐個逐個人講 我又要逐個逐個人解釋
分咗手仲要幫佢執屎咁

樓主應該同所有人講佢偷食啲事
等個個都知佢係賤男

屌佢真係好撚煩

最怕呢種人，做錯事扮可憐，攪周圍d朋友
如果你一路唔so佢，最後可能會因羞成怒傷害你or你屋企人或玩自殘博你心軟

祝樓主搞掂層樓賣左佢分番 d 錢 !
我係男人都係咁話 女人唔洗靠男人嘅 !

其實我諗住租出去

追左幾日 忍唔住為左你開ac
好想比個攬攬你
想喊就喊啦 唔好逼自己堅強
唔好做傻事就得
記得我地會永遠支持你

佢地都唔知咩概念黎
當唔知啦 唔好咁執著 分咗手會後悔

佢係咪有精神問題
一邊比mandy姐入屋, 一邊叫你原諒佢
媽, 好亂丫~

我連Mandy都未見過 冇相

依家搵緊律師樓搞
佢點都唔肯收錢 又唔肯比錢我
一定要霸住 咁可能拎去拍賣再分錢

仆街黎
已經好傷心仲要逼你同身邊人不斷提不斷講,比壓力你,
諗到佢地根本咩都唔知又係度勸你就覺得你會好辛苦,

我睇到依句都喊咗好耐
唉

真係賤人，同事都搞
一陣人地唔知會誤會你

佢ex話始終最愛係樓主
佢應該希望樓主可以比佢出去滾完再返屋企食下住家飯
屌，真係有精神病

其實我覺得佢兩個好無謂
佢地份工早出晚歸 留喺屋企時間都唔超過6個鐘
對比起供樓 會唔會時鐘酒店抵玩啲

睇到依到笑咗
佢地應該唔喺屋企啦 去咗返工

多謝

因為一開始我唔想見到佢 怕心軟
所以走咗 估唔到佢叫Mandy入去住咁絕

我會死守層樓

攬攬 樓豬

極品
好心唔好搞到人地工作地方啦
真心冇腦

樓主ex做d野咁唔常理
比人懷疑都真既

雖然我相你

樓主加油呀, 如果你要朋友同你傾下心情
你就出聲啦

你個ex明知臭雞mandy係出黎玩唔係認真，
都仲可以叫佢搬入黎，為左隻雞攪到自己乜都冇晒
個mandy真係好扑到咁咩？
btw叫親mandy都冇好野，唔係八婆就係姣婆

直接同啲同事講囉
人地叫埋第三者去我供緊果層樓住，俾著你地仲分唔分手？

樓主加油
世上真係咩人都有 垃圾

樓主你真係應該同人講佢偷食
反正羞家哥個都唔係你
綠帽唔怕戴，最緊要除得快

無錯 錯個個唔係你 你一講ex偷食所以分手係人都幫你

全世界都知佢d衰野，睇下佢仲夠唔夠膽周圍扮可憐
對付唔要面既人，撕開佢層畫皮啦

加油 有咩事記得同我地講

勸果班人
將心比己啦點忍呀
八年又點 依家唔分遲下只會仲後悔
樓主仲青春會怕無人要咩 都on撚柒鳩

條仔仲要非一般賤格
你話偷食一次都算呀，仲要分手個晚都仲食

我好愛你 求下你返嚟啦

啪啪啪啪啪啪啪

嘩屌 呢條撚屌frd都無乜撚嘢腦同衰鳩格 真係成堆一擔擔 仲要只係focus喺層樓 供得多嘅又唔係佢 慘乜鳩 你無咗8年青春 佢8年只係識鳩痕搵女屌 當你佈置
我呢句可能有啲hurt 但講真呢啲仆街 覺得你就手易控制同埋實用先留住你 唔需要同佢講愛情感情 佢成個人無一部份係有呢啲元素 係人渣

絲打大家同為女人 支持你 建議你出去散下心飲杯野

我見到隔離有個post喺引用依個post討論點為之毒撚同偽毒
佢話
一個真正嘅毒撚係好顧人嘅感受,尤其是開始一段關係。好多真毒撚起自己不能給予對方幸福之前, 但好膽怯去開始一段關係, 怕害左對方。

我想講我冇話前男朋友去到依一刻仲喺一個毒撚 我只不過話佢岩岩同我拍拖個陣喺毒撚
而點樣去開始我同佢嘅戀情 我從來都冇交代過...咁以上嘅量度標準點樣適用喺佢身上？
如果你喺想話佢隨便就同mandy開始一段感情 喺因爲人會變

我從來都有因為佢喺毒撚而哭訴啲咩 佢喺咪毒撚根本唔喺重點 只喺有人好冇禮貌咁話我點解一開始唔揀毒揀 揀毒撚咪冇事 我先答佢我同佢開始個陣佢喺毒撚

所以我覺得結論喺 你同毒撚拍拖與否 都唔應該執著佢喺咪一個毒撚 佢只喺一個男人 只喺一個人 人喺會改變性格 毒撚都會改變性格

我有講 佢地聽完就叫我take care 冇再叫我同返佢一齊
但成朝 個office啲人都走黎問 你知啲女人
你同咗一個講 15分鐘內連茶水間姐姐都知發生咩事
逐個問 逐個答 人都癲

即係你依家連朋友同事都有講條仔偷食？

總之邊個黎勸我 就同邊個講
同事朋友 佢啲朋友 以前同學

痴9線 佢想落你面 比全世界知你同佢分手 營造一個佢係好好男人好長情你就忘恩負義既感覺
食屎啦

仲有佢班fd係咪腦入水？講到全天下得佢一個男人要你咁
呢d垃圾唔要都罷啦

啲八婆同事真係on撚9
分手咪分手 問乜撚野姐
熟既同事就話答下姐 其他人問黎做乜春
收料都唔會問當事人啦，懶係關心咁
樓主你應該同佢地講，個ex偷食咪分手，完！！！我唔想再交代任何野。
唔撚洗交代咁多，唔舒服既只係自己
Btw痛完就完架啦 支持你

Good job
之後最緊要搞掂埋層樓
條仔真係唔洗留戀，等佢早死早著

直接大大聲講：
「乜佢咁唔知醜嘅！？佢偷食，又供唔起樓，仲想我貼錢畀佢養埋個二奶呀！」
睇下邊條八公八婆仲敢出聲

啲人又係嘅
同事感情嘢都敢插嘴嘅
食飽飯無屎屙係度做無聊嘢

陳生呀，
如果你睇緊post嘅話
真心勸你收手啦
搞落去盞將你啲陳年臭屎揚晒出嚟
人哋絲打理直氣壯、仲要又後生又有本錢
到時你咪更加無面
算撚數啦你

依家尷尬到我即刻出去做外勤算
食lunch前講完 食lunch個陣已經個個都唔敢講嘢
食完lunch返到公司個氣氛好奇怪 好似比十萬個人望住咁

樓主好波, 做女人一定唔可以心軟 !

因為班八婆發現自己炒車
尷尬嘅係佢哋
同事感情都干預
成間公司都知佢哋係一班八婆

唔應該係絲打尷尬
有連登巴絲陪住
唔使怕

呢d咁既賤男實會有報應架！
樓主支持你

咪由佢地望囉
你又冇做錯
出軌嗰件都扮到情聖啦
成班八婆同事唔係發生係佢地身上梗係食花生㗎

Sis, 雖然唔識你，我只想同你講句，支持你，撐住！事情如何，已不重要。

其實我係巴打。關於瑞士，有咩想知隨便問，希望幫到你，有啲野 look forward to 會好啲

介意就唔好再一次啦
珍惜自己嘅尊嚴

要啲時間先忘記到
想快啲搞掂層樓去旅行

條件差但心野 去叫雞 咪一樣

唔係嘅 其實有時你講得越多越好
令到你個心更加接受到呢個事實
同埋令到自己無餘地返轉頭

你條仔咁想要層樓 你就偏唔好順佢意

攬攬
要拎返間屋 我先可以完全放鬆
依家佢地入埋去住
好心灰

攬攬
唔知班朋友仲有冇mon post

佢要搞到你咁 你就愈唔好比佢得程
好可憐咁話偷食就隻字不提 仲係其他人前不斷歪曲我
btw 樓主前男友你好你真係好撚廢好撚on9
垃圾asso仔
哄女朋友哄到威脅佢咁
你咁無腦就好心放手啦如果想贖罪

唔知喺咪夜晚
特別覺得自己好攰
叫咗一下春

多謝你首歌

好羨慕你 男朋友願意改
我都想佢會改 但事實證明唔會

多謝你首歌
唉 對眼好澀好攰

放心 我唔會心軟 都返唔到轉頭

垃圾狗男女 俾我一定up對狗男女上黎 偷食偷到咁開心呀嗱

點解有女朋友仲要去搵其他女仔？

精神上幫助喺最大幫助
如果唔喺我又晒多兩年
結埋婚生埋仔 到時就唔喺咁簡單
仲有如果唔喺睇到咁多comments安慰我 我都怕我做傻事

你個名...

樓豬 我支持你
你保佑我

唔好再講呢d on9野plz

痴撚線乜撚嘢人嚟 佢啲朋友都係痴痴哋
On9睇到勁嬲

香港咁細
唔知有無佢地既朋友會爆佢地出黎呢
狗男女

理d先叫毒撚囉理d先唔會有女埋身囉
而且係男人都會睇漫畫打機架啦
咁就叫做毒撚係女人蠢一箱情願話自己揀既男友係毒撚好安全
你咪拎自己個偽毒男友黎打沉其他真毒撚啦
我認同係人都會變 但真毒撚係毒到無資格無能力去變

你記住你出大份錢，同一直係你供/供大份，你要同佢計到足
你咁本事一定可以再買到樓

射落海都唔好益佢地

攬攬樓主 佢d朋友係咪比連登d叫春反港女post洗左腦
係香港，做女人仲要搵得錢，真係唔會冇男人要囉
雖則連登仔d反港女post我好認同，但事實上係香港你係女人有幾分姿色就算中女都有人要

唔好建議d可以比人challenge 既野啦 好嗎？
我地要幫根豬立於不敗 唔會要佢比人反咬一口

On9

揾律師阿 揾左未阿

mon post懵撚， 而家開始驚沒左層樓啦？ 你沒樓 mandy當你係臭鴨ja 訓街比狗屌屎眼啦你條垃圾

明明次次就追到live 去個廁所又去左幾頁回應
追post追到facial都唔記得左去做 蝕左600蚊

不過唔做facial都要攬攬樓主

樓主加油
風水輪流轉啊 祝福你ex同mandy

保佑你乜嘢？

公開試

我唔明點解我要比人話港女？
我覺得越講得多就愈多人話
咁我同佢捱個8年又算啲咩呢？
佢地話我博同情 咁唔通我咩都唔可以講
咩都唔可以鬧 唔發洩先叫唔博同情？
如果付出要不求回報 仲要唔可以唔開心 先叫做唔喺港女

人變左就等於以前你所認識嘅佢已經死左，唔駛再留戀，依家果個男人其實係另一個人

唉絲打咁樣好尷尬 同事仲要日日對住

因為你冇順佢意 咪港女
垃圾就係咁垃圾架啦
冇撚腦

其實已經有少少唔想要層樓
唔想再比人話港女 話我爭層樓
貪錢 想自己霸晒成間屋 唔念同佢啲情份
我唔想再聽到依啲 都唔想再逐個逐個解釋
有啲洩氣...

淨係識斷章取義針對人地最尾個段講既野 你眼生係邊 冇認真睇人講野
根本樓主冇因為佢係定唔係毒撚而怨啲乜野 係有人講左「揀毒撚咪冇事」佢先講返前男友係毒咋喎
知喇真毒撚好高尚嘛 你要捍衛作為真毒撚既尊嚴 真毒撚唔會出軌 會出軌就唔係真毒撚 毒撚唔係人係永遠都唔會變既 goodest logic

我都唔明點解想簡單拍拖都咁難
留名睇有人話揀毒撚就唔洗煩
Mandy就唔會仆架啦 佢仲咁後生
但ex如果冇咗層樓 除咗佢中六合彩 否則我都擔心佢生唔生存到

樓主千口

絲打 睇左好耐 真係好想留言
真係唔好因為佢地講嘅野要放棄
錢同埋樓點都會跟住自己 同埋佢都唔念情份啦
佢都係想用群眾壓力想你唔好同佢爭
真係唔好洩氣

樓你供既 咁唔係爭，只係你拎返自己既野。

層樓係你有份架 鬧你係港女話你不念舊情個班人冇份架
唔好為左班唔相干既人放棄自己應得既野
你咁同親手送層樓比對狗男女冇分別
加油呀樓主 知你而家好辛苦好脆弱
呢度好多人支持你比勇氣你

唔好洩氣啊！
層樓你有份 點可以因爲人地講幾句就唔要
啲錢你架 貪乜春呀 你有無見過有人攞返自己既錢叫貪錢啊？！
好嬲呀 個班咩人黎架
你醒目女黎 冷靜啲諗清楚 唔好一時衝動放棄多年心血

絲打要硬淨d！
咁樣等於你供層樓黎比條垃圾同2奶上床喎
港乜野女 你一直出大份錢 你只係攞番自己既野
令你唔要層樓條垃圾既豬朋狗友既最終目的

樓主你唔係黎到呢個地步先想送層樓俾佢嘛
經歷左咁多你應該都好明白人同人關關係係咁脆弱，人地講咩都假，只有留係自己身邊既錢係真
同埋呢條賤男一開頭有念過你地既情咩？
你呢刻竟然想送埋間屋俾佢地做炮房？
我好失望好想喊

屌佢老母喇 港女會唔會同佢供樓啊
依家你係出大份最理直氣壯個個 唔洗聽佢班撚屌講野
絲打我知你依家一定係好孤單又唔開心又嬲又大壓力
但係呢樣野真係要企硬啊 唔好再比佢日日同隻臭雞係你有份供層樓到興興我我 即使分左手佢地再做咩都唔關你事都好 但係層樓一定唔可以比佢

一定要拎住層樓 而家錢係最緊要
放相啦 將啲仆街公諸於世

咪俾對狗男女得呈
一蚊都唔洗就拎埋你半層樓

條仔擺明垃圾加賤人
樓主走係正確
雖然冇左8年既時間
但係我信你搵到個更好
就算自己一個都好過繼續係條垃圾賤人到

樓主千祈唔好咁諗啊

你起碼都要攞返自己嗰份

合情合理！

樓主你都ON9
如果你唔爭番層樓你咩都唔係
唔係為錢 係冇理由比佢地
更何況錢又係你大份
你唔係想貼比佢地兩個人呀嘛?
係就快D 搵專業人士搞掂佢
得佢D兄弟講姐你洗鬼理佢地

你個垃圾ex做到咁你都仲要諗佢之後點 你係咪傻撚左

樓主!!!
拎番層樓係你應份架!!!
唔好放棄!!!
點解佢地要話你?因為佢地要幫朋友,
因為佢地一擔擔!!
唔好放棄
知你好唔開心
但千其唔好俾佢地講嘅野影響到你!
你無錯嫁

唔好呀！！！！！！！！！！！
拎返自己既野有乜問題 點解要益佢
念情份到要送層樓比佢兩個屌閪呀 班人都on撚鳩
突登比說話你聽架炸 你咪比佢地得逞呀！

唔好比啲唔知頭唔知路嘅人影響你吖
層樓你唔喺霸呀 你會比返佢出份錢㗎
佢同mandy咁樣住你間屋至喺霸呀

解釋呢啲喺必要㗎 唔喺人哋只會幫住個仆街
開頭喺煩啲 但總有完結嘅一日㗎
加油唔好洩氣

唔使理佢地講咩啦，而家你都係想要返自己出左個份錢姐，佢又無錢比返你。咁就要用法律途徑去追討嫁啦。更何況呢件事又唔關佢地事，人地講咩咪比佢地講囉。有新野比佢地講既時候佢地就唔記得嫁啦。唔好因爲佢地講幾句就放棄囉，啲錢你都辛辛苦苦咁儲返黎供樓，佢地無付出過啲咩，講就梗係講得口響啦。

呢度啲巴絲一路都係叫你拎返自己應該擁有嘅嘢
咁都叫港女?
係班仆街食花生，落井下石咋
唔洗理佢地
層樓係你架，供嘅人都係你，而家分手就要送俾個偷食軟飯王???
傻的嗎?
如果偷食軟飯王有自知之明，知道自己垃撚圾供唔起，份工又養唔起自己
咁唔該就安份守己啦
千奇唔好心軟!

一定要要返層樓
一啲都唔港女 就算佢啲朋友有幾仆街 你一定要撐住！！！

一定要同個賤男人攞返層樓，唔好比佢以為你好蝦呀，比喲顏色佢

佢現在想搶埋你個半層樓，同mandy雙宿雙棲
千其唔好比佢得逞
你已經浪費左8年青春
唔可以比佢搶埋你辛辛苦苦儲嘅錢
你死慳嘅時候，佢係到風流快活，仲雀巢鳩佔

佢唔肯賣，又唔買你個份，就斷供等銀行拍賣，但會唔會影響你將來做按揭？另一方法係叫佢父母買，有冇可能？

你仲有我地呀！！！唔好放棄！！

佢就係想用依啲手段迫你比層樓佢

樓主
我由第一個post留言到而加
你千其千其唔好比佢既群眾壓力壓到
你甘心送層樓比佢對狗男女咩？
你咁樣唔係幫佢 係令佢繼續沉淪落去

我知道你而加要承受好多好多閒言閒語
但係層樓的而且確有一部分係屬於你
你只係拎翻屬於自己 唔需要拎多

唔明你既人 話你港女既人
都唔係你只親既人
都係唔明你地之間既人
一句none of your business
跟手block埋就得

唔好係度諗乜日後好相見
你ex 你ex既豬朋狗友
都係你以後唔需要再見既人
你只需要正視你要拎翻乜
開展新生活

層樓聯名?

樓主唔好放棄啊，而家你又無做錯，無理由你放棄所有野，再講層樓有你名你又有份供，點都要分撚左佢，唔可以益你個垃圾ex, 佢死佢事叫個Mandy 養佢囉仆街
要頂住啊，好快就挨過

[quote]一定要拎住層樓 而家錢係最緊要
放相啦 將啲仆街公諸於世 [/( Show Blocked User - Virginia )
死on9

係

人地唔知內情先會覺得你係港女既
但依家你地間屋係你有份出錢仲要出左大部分 你拎返自己果份絕對唔過份

話你博同情果d就算鳩數啦 block左佢咪得囉

樓主唔好，你同送俾佢有乜分別？
係你辛苦儲既錢呀！
八年呀！佢都係想拎間屋到手咋
點都拎返你既野

絲打，我撐你呀
有咩事要我幫手我一定幫
層樓係你辛辛苦苦供
係你啲血汗錢嚟

( Show Blocked User - Virginia )
死on9 你咁想放相咪自貼囉

千其唔好放棄層樓 你有份供架！
同埋你放棄左層樓 唔代表d人會話你唔貪錢架 把口生係人地度 佢鍾意講咩都阻唔到

你浪費左8年青春比佢 唔好浪費埋層樓比佢！

不過個賤男自己一個供得起咩
仲要同mandy去芬蘭旅行喎

賤男搵定錢請律師未呀 樓就一定同你爭架啦！！！！
等瞓街啦垃圾！！！！！
Mon po班朋友睇死都唔會夾錢比你 大難臨頭各自飛
我地會陪樓主笑到最後 睇你有幾節墮

使乜理班花生友點睇呀傻豬
層樓你有份供㗎

呢啲人一定有報應架你放心啦 點都拎返你應有嘅嘢

痴線！港女咪港女
你辛辛苦苦賺返嚟嘅錢要嚟供樓
點解依家唔可以拎返？
唔好比其他人講嘅嘢影響你
其他人就算鬧到你地底泥一樣都好
你自己、你屋企人、愛錫你嘅人明白你就夠
你為條廢柴ex活左八年
由依家開始你嘅人生係為自己同愛你嘅人活
唔洗理果啲小人 加油

爭咩層樓阿 你冇撚份供?
你冇份俾首期?
你拎返自己果份炸
搞清楚d邊撚個唔念8年情出去偷食先啦
道理企係你果邊驚撚咩
下次有人問你俾條link佢叫佢追post啦
都係果句 快d揾律師

唔好俾佢地得逞!!!!

人地話你港女，你咪話「層樓有我名，我又有份供，點解我拎返自己既野就係港女？你比個理由我」

我唸個腦有事個啲先會唸到理由屌返你轉頭

痴根 樓都唔要 有無廢到咁啊 開始覺得假膠

層樓有份供就要拎返

個男人好仆街
支持絲打
你大把青春 好女人一定有人要

擔佢老母個心咩 分左手之後佢都咁對你啦
仲有咩值得可憐？叫佢班豬朋狗友佢屋企佢住囉

層樓一定要爭 佢地就係同你玩緊心理戰
等你一個人面對覺得攰 做錯個個唔係你
戴綠帽都唔係咩羞恥既事
巴絲都LOOP左好多次
帽唔怕戴最緊要除得快

呢度有幾多人,IG DM你有幾多人
我都幾肯定呢邊多人啲
唔洗怕佢地
更何況連你媽媽都開始明白你
又洗乜理個班人，對住呢啲閒言閒語
只要問下自己邊啲人對你重要啲就得

爭佢老母咩屌
絲打千祈千祈唔好放棄
妳而家只係拎返屬於自己部份
係妳由細到大嘅儲蓄 努力返工嘅心血黎
你絕對有資格去爭取 根本講唔上係"爭"
完全冇必要去益個人渣 更加冇必要去擔心個人渣冇左層樓生唔生存到
一切都係人渣攞黎賤 而且佢都有份工有收入都幾難生存唔到

唔好比班仆街影響到妳
加油呀！！！！
呢度好多人支持妳

宜家又唔係搶埋佢嗰份
攞返自己既野有咩問題

樓主唔好呀 佢就係想你放棄層樓
宜家層樓明明係你供大份 拎番自己既野好應份
唔係貼埋層樓俾佢unun腳攬住個八婆呀嘛

加油呀唔好放棄 唔好俾條仆街得逞

呢d仆街由佢死啦 佢已經唔係以前值得你念情份既人

睇到好撚嬲 屌
人至賤則無敵 呢句真係無錯 賤撚到咁都有
個mandy仲好意思住入去 臉皮要幾厚先做到
呢啲咁既人一定有報應 時候未到咋

加油樓主 感受到你好心淡好辛苦
我哋一定陪你走落去
妹妹攬返

樓主唔好再唔開心
應該要更開心所有野未係結婚前發現
雖然層樓係個問題（換鎖咪益啲賤人）
但係你有付出過係層樓度 你一定要維護好自己嘅權益 唔好驚比人拋 我地撐你
個啲豬朋狗友仲夠膽話你唔驚無人要
咁口臭都有
驚咩驚 好過同個咁嘅男人一齊 日日驚依樣個樣
加油！ 無左佢生活要更精彩！

我同你一樣，睇咁耐我都嬲唔落mandy

1. 唔係霸 只係攞返自己應得嘅野 同埋你係比大份個個依家霸住間屋嘅係你個垃圾ex
2. 係邊個唔念情份先ar 依家mandy訓你張床做埋你'dream house'女主人你忍到咩
3. 雖然我都明樓主呢一刻好難忍 不過比人話港女就讓埋層樓就中計啦

真心 你依家唔去爭層樓就肯肯定將來會後烸
佢咁對你 你唔係諗住要放過佢掛
樓主要做笑到最後個個ar！！！

就算佢真係好撚鐘意條仔
你係唔想影響人咪等人自己解決囉
根本無理由咁打俾樓主 擺明有心又扮晒無辜
呢d扮慘以退為進既垃圾

絲打就算全世界既人都唔明你唔幫你
你都一定唔可以放棄 唔可以就咁益左條賤男同臭雞
最少呢個咁多個巴絲都會支持你 you're not alone
完全唔撚明點解可以有咁撚賤既人
飲撚醉啪錯女 然後比人發現就死死地氣叫認錯
攤完牌即晚仲可以去啪臭雞
買張濕鳩2日芬蘭機票就想cool煲 屌你老母 誠意都冇
仲可以搵埋d豬隊友搞鳩樓主 痴撚線架
我係你一早就發左癲屌到佢同條臭雞仆街

唔洗理班on9架，你知唔知呢度幾多毒撚日撚日喺度叫雞或者有反社會人格，成日扮好男人/荀盤，一見到有絲打開post講感情問題就走入黎亂屌，收皮啦呢班冚家產

仲有你仲幫你ex諗做乜野，8年感情同青春結果佢點對你？你唔打撚死佢、切佢賓周、唱到佢身敗名裂佢已經要還神啦
你好好諗下佢喺whatsapp同你講果堆bullshit，乜尻野「我辭職？」「以後都唔搵mandy」，屌佢老母你一走轉個撚頭就叫件臭閪搬入去你地間屋，呢d野得死賤種先做得出，你仲幫佢諗？我明白好攰好痛苦，但絲打你一定要撐住唔好心軟，間屋一定要爭取到底，現階段留比律師處理就ok
加油！

Mandy而家享用緊你辛辛苦苦換返黎既成果，而家兩條友仲係你dream house度瘋狂搞野。飲水用你平時用開個隻情侶杯，沖涼用你鐘意用開既個隻香味既沖涼液。打開個雪櫃食緊你留比你男朋友食既飯餸。
屌，雖然個主角唔係我，但唸起佢咁厚面皮就好嬲。

唔好放棄呀！！！！！！

追哂了
睇到佢話琴日都同隻雞扑野果度
我都忍唔住 好心痛樓主
加油呀
樓主真係好勁好叻 呢個人糟蹋咗你

班撚樣就係恰你老實人
唔想搞大件事 迫你放棄層樓
大佬呀 傳言無成本架 比佢成功到
就可以有層樓 幾多香港人死慳死抵都供唔起樓
既然出口術講幾講就可以令你放棄層樓 點解唔做？
搵一兩個脾氣極臭極燥底既朋友
等佢屌醒你 呢個世界你點做都好
總有人唔妥你 爭番自己個份比人話港女
唔爭你估就無人話你係港女啦咩？
唔好傻啦 到時仲多人話你係
貼錢貼屋貼床比賤男EX同臭雞瞓既無腦港女呀
所以一定要爭呀！！！！！
好彩我真人唔識你 如果唔係我諗我踏上左去你屋宛貼左街招唱衰對狗男女好耐
廿幾歲人比人踏到上心口仲係咁怯咁退縮
隔住個MON都好想屌7你

唔好放棄層樓！ 放棄左就中曬賤男同佢d狗友既計！ 奉勸賤男同狗友們 再騷擾樓主 一陣樓主放曬賤男相出黎就大家都無引

你咁努力為頭家，到頭來佢唔要你仲要帶隻臭雞返屋企度住。唔好話要爭返個男人，呢個男人唔值得你為佢而傷心。但層樓你每一個角落你都擺過心血落去設計搞下啲擺設。而家佢地兩個傷害你再享用緊你既成果。點都好，就算比人話咩都好，都要爭返層樓返黎，攞返自己應得既野。
幾多人首期都儲唔到，成世人打工為左供層樓，你呢刻放棄左就等於之前既努力就白費哂。啲錢寧願拎返屋企益兩老去下旅行都唔好益佢地兩個

傻瓜 本身層樓就係屬於你
你自己諗下 係邊個供樓？
係邊個每月都洗哂啲錢？
你捨得比個渣男同臭閪Mandy住你層樓？
層樓租出去 比家人住 點都好
都唔好益左對狗男女
你地住唔起你間Dream house!

係佢角度又可能真係好慘
不過唔抵可憐，但又沒嬲既情緒
甚至覺得對佢動氣有d無謂，始終罪魁禍首係個賤男

支持樓主
樓主冇做錯過野拎返自己既野係冇錯
唔好理果班豬朋狗友
同佢地講野都拉低level
根本佢地個腦比屎裝
講道理都曬氣

唔需要對臭雞動氣 睇下邊個笑到最後is ok

樓主咁樣都要比人話港女
抵班死毒撚一世冇女

你邊到港女你最好你係爸爸媽媽的寶貝女
就算個賤男唔錫你 都有我地錫你
層樓你有份供仲要供大份
佢地話你爭 唔緊要
明眼人一睇就知佢地想用激脹法
知你好擔心 仲對個賤男存有一絲愛意 放唔底
但你記住 佢之後會點唔關你事
佢無左層樓佢抵死
佢唔係你邊個 無必要顧佢感受

呢8年黎 你有好比心機維繫
有陪佢捱 有同佢經歷人生大大小小既事
你盡左力啦 而家佢做到咁 係佢唔珍惜
佢仆街
放手啦 乖 拎唔返你付出過的感情
都拎返屬於你的地方
唔好比人戴綠帽 仲送埋層樓比人咁傻豬

本身都一直呵樓主 依家睇到有啲炆
樓主你畀個Mandy入住唔踩上去我已經好不滿
正常人反應真係諗都唔諗趕佢走 即使你仲喺唔喺嗰到瞓到好
你畀依對狗男女侮辱咗一次
仲要畀佢地霸間屋扑嘢？
都算喇 你依家仲要唔要層樓？
可唔可以堅強啲保護返自己嘅尊嚴
你自己咁弱 就算成個連登都撐你都好我地都幫你唔到
點解要focus人地點煩你話你港女攪到你自己心疲力盡唔想要層樓就係為咗唔想畀人話 而唔望下依到有幾多人支持你
如果你要人真身出嚟喺你隔離陪你支持你而唔係喺到做鍵盤戰士嘅我相信依到一定會有人自願咁做
只少我一定會

樓主好撚蠢 蠢到開始覺得係假膠

支持樓主print WhatsApp記錄派比佢地

我都覺

mandy類似於狗公 絕對係賤格 我認同部分第三者係可以理解同可憐但絕對唔係呢個mandy 睇佢講既野擺明鐘意搶人男朋友
但最罪大惡極個個係ex

真心 分手 支持樓主
寧願冇左層樓
都唔可以冇左個機會搵過個真嘅好男人過一生一世
唔好以為佢向你求情 你原諒左佢 佢就唔會再做
信我 我體驗過

利申有帶過綠帽經驗

一定要返層樓

已經有少少唔想要層樓...
on9
on9
on9
因為太on9，所以要講3次

支持樓主
你ex佢都係為左層樓啫

慘佢老味咩
咁而家住埋上樓主間屋係咪有人槍威脅佢呀
佢之前瞓開街架？on撚鳩

你層樓都唔要
係咪on撚9？
覺得岩就做 洗閪理人點睇？

樓主唔好比人激到呀！
層樓你有份供 啲人憑咩話你港女
千其唔好放棄層樓 要攞返自己應得嘅野呀

推比樓主睇
快d醒啦 咁後生有錢有樓你人生已經贏左好多同輩

唔好泄氣，加油捱埋呢段時間就搞掂。甩左佢同件事你就會好好多。你影響唔到佢地但都唔好比佢地影響你，拎返樓再好好仲返自己

梗係要層樓啦

你ex 兄弟個女朋友都話佢叫mandy上去住
即係你ex其實無悔意啦

雖然就算有悔意都一定分啦 又要唔分手又要同mandy扑野 世界級賤人

其實我覺得樓主唔上去嘈係好理智既做法喎
如果你覺得嘈有用 咁你太高估個賤男既智力
你諗下佢可以厚面皮到叫埋死臭雞入去住
其實到時樓主上去嘈我覺得都冇用
因為我覺得賤男呢一刻真係已經唔愛樓主 佢淨係想要層樓
樓主都約左下星期去搵律師傾啦 等多幾日姐都係

樓主 加油 忍多陣就可以解脫
去旅行我建議去南美

樓主呢D女仔去邊搵
買樓供樓仲要照顧埋對方父母
係個男仔唔識珍惜你
點解可以忍到佢8年?
唔好再浪費任何野係佢身上啦
拎返自己果份止蝕離場啦
有咁既profile都唔怕搵唔到下個更好啦

Mandy 已經搬左入去住）

個仆街真係兩手準備，
食屎狗

繼續lm
樓主請清醒d

用下你個屎忽腦諗下啦
你老味
中學努力到而家 死慳死抵
俾人一次過呃埋層樓 呃埋感情
你同我講因爲人地既惡意攻擊 佢地仲要擺撚到明係幫住個撚屌ex
就唔要層樓 連自己由中學到而家十幾年既努力都白費埋
你係咪食撚左屎 係咪忽撚左上腦
唔好咁撚廢啦 係就一次過爆出來 逐個逐個撚屌指住佢地個頭鬧 洗閪驚佢地咩
日日係度叫春係發洩 但係叫完春發完之後呢？
遇到仆街係你唔好彩 呢d就係人生 冇得怨
呢個唔係你既失敗
但係遇到仆街之後你連自己既野都守護唔到
你唔撚拎返層樓 拎返舊錢
你就真係好撚失敗
屌你老味

總之我就撐鳩硬你 唔理個結果係點 過程有幾辛苦
總之就企係你果邊 有咩需要 幫到你既我諗大家都願意幫
不過
如果你冇努力過守護自己既野
你真係咪撚再上來呢度
浪費哂咁撚多人想幫你既心機

痴撚線，你一定要要返層樓！！！
你ex搞咁多想箍煲唔想分手都係因為層樓炸
睇佢做嘅野就知啦
你一俾層樓佢，佢即刻任你走byebye你喇

呢條賤種城府極深、機關算盡、演技了得，要小心對付，最重要係萬萬不能心軟

你放棄層樓就中計㗎喇！
而家事情發展最清楚係你自己，唔洗理其他人話你啲咩

層樓你供大份，更應該要爭取返，係屬於你㗎！

唔好因爲啲人嘅閒言閒語而放棄！

樓主堅持呀！佢特登周圍煩你身邊既人都係想食埋你層樓，唔好蝕俾佢
層樓你有份供，仲要係供大份既，而家又唔係唔俾錢佢要佢俾層樓你，咁樣邊忽係港女
咁樣都要話你係港女既人，一係閱讀理解零分，一係就枉為人，天生良心殘疾先會講得出

樓主，佢做到咁絕情叫埋隻臭雞入去住，你一定強制拍賣層樓要佢訓街

你個ex訓街都抵佢死嫁，狠心啲

唔好再蠢落去啦屌你
醒水返一次威返一次俾班仆街睇ok？

搶你男友， 搶埋你層樓， 你啖落得到咩？

佢晚晚同隻臭西Mandy 傾大生意啪啪啪 都冇諗過你點生存， 佢地係點，唔洗你擔心， 你ex 愛嘅係隻臭雞
係你最脆弱嘅時候，唱衰你， 佢地又有冇理過你感受？

樓主加油， 樓層留返黎將來俾兩老又好小朋友又好收租都好， 你唔要都可以留俾屋企人
當係為自己將來 , 或者求個回本 都唔應該放棄

求樓主唔好咁大愛
都分撚左手 仲理得佢食屎定訓街咩

你甘心既咪唔要囉，就係咁簡單
反正對我地無損失

唔好放棄層樓，你只係拎返屬於自己既野

個男人已經變心，起碼拎返啲錢，錢唔會背叛你

樓主真心型
通常係連登見d女話放話分手 最後都係中番個頭埋去
樓主仲撚狗咁撚番佢d fd轉頭
支持你企硬 拎番層樓過新生活啦

一定要搞返掂層樓
點解條撚屌有女埋身呀?
有樓揸手囉
點解條撚屌鳩痕呀?
有樓揸手仲要自己供份細既就得囉
供完樓淨返個份錢咪供落人地個閪到囉

佢條人渣厚面皮到分左手都叫你去交管理費呀
仲即刻帶埋個臭閪入去住
你試下唔處理返層樓?
佢咁既為人就算佢供唔掂都大安旨意等你供

睇撚到我好嬲

睇撚到我喊
我都有類似經歷
捱過左就無事嫁啦
加油絲打

佢會做鴨養自己，樓主唔洗太擔心

屌佢老母收左個咁既臭閪出黎

唔係嘈 係唔畀條女上嚟 個物業係樓主有份
可以唔嘈 報警instead

樓主，唔好放棄層樓呀
連登個個巴打都讚你好女仔，何必在意果d三唔識七垃圾話你果句港女？
你掉左舊垃圾都唔會再摷返佢出黎啦，佢地點講咪由佢班打下飛機囉，聽完個軟飯男d事蹟都仲覺得你港女，唔係垃圾係乜？
實有人撐你架喎，攞返層樓重新出發啊

好撚賤喎
冇追哂POST,我估你層樓係聯名買,並非分權契。
應該冇得阻止佢帶個女人上去。你搬走左,其實好蝕章
解決方法:
盡快搵律師，同時同仍講間一係將間屋租出去, 一係佢按市值俾返租你，跟據你講佢供都供唔掂既話，所以佢應該俾唔到租你又供樓。咁個女人冇得上去囉,你又有租金落袋。
同時間,如果層樓夠3年,就盡快賣,拎返屬於自己舊錢。
唔夠就租出去等夠3年,一係就豪俾政府。

受害者仲諗住唔要層樓,唔收租益姦夫淫婦,你仲偉大過耶穌~

樓主攬攬

唔好浪費巴打們咁多心機嗌醒你

所以先話佢似假膠 樓都唔要 係唔要 邊有人會咁諗

下咁咪中正佢地下懷
你理得佢地點講
你真係好好恰

比人唱 唔解釋
比隻雞住埋自己屋企 死忍爛忍
家陣仲想比埋層樓條仔
聖人都唔夠 直頭偉大過耶蘇

撐住呀樓主
唔好順個兩條仆街意
佢哋當你好恰咋

層樓你有錢俾，分返好正常姐，港咩女

同埋佢就係想你放棄先叫mandy 去住，但你諗下 你浪費左8年青春俾佢， 重要貼埋錢俾佢有間屋啪mandy?

樓一定要要返 只好賣 之後分錢，你唔好俾錢買埋佢個份啦， 只會記返d 傷心ge 回億

你一post 佢話想復合 , 但前一晚重啪緊mandy 個wtsapp 對話 , d 人就唔會話你港女

貼晒d wtsapp 對話出黎，佢收硬皮

我都想有個咁既女友

希望樓主只係太攰一時洩氣先咁講
層樓係你有份，賤男同佢啲frd咁想要返層樓
有本事咪拎返舊錢俾返樓主，
再同臭雞mandy一齊供囉，咁咪俾返層樓佢囉
佢班柒頭拎唔拎到錢出黎先？
mandy會同佢供樓既話我係彌敦道裸跑啊你老母

唔好諗得自己太重要，世上無話邊個無左邊個唔得

同埋佢啪mandy 個陣又唔諗下你， 你而家唔洗諗佢

比我就三口六面約埋佢全家出黎解釋點解分手同賣樓既事

咁撚鍾諗扑嘢做鴨咪岩囉佢

樓主, 大把人撐你, 頂住

係咪已經送左

唔好做傻事呀

成就賤男淫婦你甘心咩

人咁做人地唔會多謝你

係背後笑柒你係倒貼雞on9咋

你*

屌 唔好大大聲衝出黎認啦
好醜

屌 真係火都黎 真係咁唔想要層樓
衰d講拎黎連登開post抽獎都無咁嬲啦
仲可以一夜成名 分分中做埋KOL
點解要白白益對狗男女？？
最多唔搶埋佢個半層
但係你付出過既就一定要攞番

樓主你攰啦 休息下啦
追曬三個post 心都痛
你已經好叻女架啦
攬攬

利申藍絲

如果件事發生男人身上，會唔會有絲打攬攬？

樓主最快下星期先見律師
分分鐘呢幾日鬼遮眼成棟送左出去

係囉
唔好咁睇唔開呀

會有巴打攬攬囉

再度留名

會唔會有絲打？
求安慰

樓主唔好咁傻做好人
唔撚使理其他人話你咩 佢地講咩都得
連層樓都無埋蝕比對狗男女 唔開心個個係你咋
根本就應該爆哂對賤人臭雞同佢堆戇鳩垃圾雞蟲朋友出黎公審 醜個個係佢地 揚左出去係佢地比人笑比人屌咋 無人會覺得係你問題架! 正常人都會幫你!
等佢地一鑊熟啦
比啲報應佢地 食屎狗男女

頭先睇到呢單嘢，希望樓豬無影
有時啲小三都幾癲

絲打返緊工渣？？唔好做傻事比層樓佢你啲錢嚟㗎！你有份供㗎！就好似聯名户口，分手都要分返錢啦！！正路都唔會有人話唔想煩啦~啲錢我唔要啦
一定要拎返錢啊
你比佢佢就發達啦，講幾句就有層樓，比我都揾齊成班仆街嚟騷擾你啦

追哂三個post
忍唔住要留言
樓主加油
層樓點都唔好放棄
唔好益條廢鳩同隻臭雞

至於對狗男女
請你地快啲死撚左去唔好污染地球

由一開頭追到live 樓主你要堅強 我都曾經試過俾人背叛 好明白心痛果種感覺
依家既我好多謝以前呃過我既人 無佢地 我唔知道世途險惡 原來呃人既手法真係層出不窮 知道以後要帶眼識人
你要記住 先苦後甜 呢次係上天俾你見識醜惡既一面
你重後生 一定搵到個愛你既人 好人一定有好報 加油

樓主呢
畀我哋屌返醒未
陳生咁樣對你
話知條賤男瞓街定揸兜乞食
層樓拍賣出去都唔好益佢
睇死佢到時分到錢都買唔起樓
睇下mandy仲要唔要佢

樓主你仲後生、又搵到錢又有才幹
唔使貼埋去養啲咁嘅賤男啫
拍賣完分到錢
好快又儲到筆錢買到間更靚嘅dream house㗎啦
醒下啦
唔好讓畀佢哋呀
畀人又食又拎
佢哋兩個同成班兄弟笑你戇鳩㗎咋

推醒樓主 聽我地講呀！！！！！！

樓主唔好唔爭層樓
如果唔係咪中曬條仔計，大佬你供嘅錢仲多過佢喎
你就算爭唔到層樓都要拍賣左佢，等條仔去時鐘酒店開房啦
你點都要活得比條仆街好，要佢受到應得嘅教訓

首先想攬攬樓主
安慰說話，在心中我係撐你嫁！

其實我由第一個 post追到而家，
越睇就越嬲，都忍唔住要出聲！

我覺得你個前度啲朋友跟本就係佢自己，
啲口吻，打字，間格，標點都好似
(不過可能你地個個都冇emoji)
一樣講野都係咁刻薄

而且我覺得你係呢個時候更加唔應該放棄間屋，
甚至乎應該換鎖，
賣晒屋入面啲家俬等等！
你唔係間屋唔代表第二個女人可以享用間屋！
你前度話冇左間屋好慘，
未返去佢自己屋企住兼照顧佢兩老囉！
冇位未掉佢兩老入老人院囉
同埋你都話會比返佢供左果份佢，
姐係話短期內佢既周轉唔會出現問題啦！
慘乜鳩姐！
跟本就係當你係ATM同工人，
叫佢請賓妹啦！
垃撚圾！
所以樓主一定要企硬！！！

任何手段都要拎返層樓返黎！

意志只要夠堅定
相信自己無錯的話
跟本就唔會理周圍既人點睇，
你又何必為啲花生友講既野斤斤計較

無論如何，我都會係支持你，企係你果邊！

樓主如果你真係連層樓都唔要就不如去出家啦

老撚都要拎番層樓 唔係爭 係屬於你架 !
一 ！定 ! 要 !

終於追到直播 第一次追post追到喊
樓主真係好堅強好理智 應該仲幾靚女(多人追)
識大部分女性帶帽都淨係鬧個第3者
好少有樓主咁冷靜知道最錯係個男
仲唔會將件事刻意化大 係好成熟嘅表現
你會搵到一個成熟又照顧到你嘅男人
唔好成世跟住個幼稚又自我嘅窮撚

屌你 層樓死都要拎返 係拎 唔係爭 本身層樓就係你既 如果你就咁送層樓出去真係全世界都睇唔起你 呢到個個都幫緊你 為你好 唔好衰比人睇

會有好多

你唔理解我 我就喺假膠
如果你有事 啲朋友夾埋單打你 你可以完全唔理？
比人唱 我冇解釋過？得返黎喺我有精神病 妄想症 我應該當唔知 應該容忍 唔喺自己做錯嘢 但喺每個朋友甚至家人都話你應該改進應該改變 我覺得好難受
你明唔明白你世界入面每一個人都唔認同你嘅感覺？

我唔喺一個鐘意同人鬧交嘅人 我覺得好吃力 要用好多力氣去憎人去鬧人 去到依刻我已經好攰
你知唔知8年時間有幾長 知唔知我識咗佢20年 我有幾想放棄，有幾想當咩都冇發生過？但我都冇放棄過同佢分手依個決定。由一開始決定咗分手就冇打算返轉頭。

你唔明我知道Mandy住入去我幾傷心 我喊到透唔到氣
我傷心唔喺Mandy搬入去 我傷心嘅喺佢邀請mandy入去住 如果喺mandy主動要求格硬一定要入去住 我會好似你咁講 好嬲 我一定會衝上去趕佢出去。但喺事實唔喺，事實喺佢已經邀請咗另一個人去代替我嘅位置，就算我趕到mandy出去，有啲嘢已經唔屬於我，就算我趕到mandy出去，依間屋都冇意義。

唔要層樓嘅意思喺 唔想同佢爭 因為爭到返黎都冇意義
如果佢供到 佢可以繼續供 我唔會再供 循法律程序拎返我個份就算（當然會問下律師意見先） 如果佢供唔到 就斷供拎出去拍賣 找埋銀行筆錢 拎返自己個份就算

原本我以為間屋對我黎講好有意義 原本以為間屋喺屬於我 所以就算租出去都唔想賣 但喺原來一早冇咗我嘅位置 我不如拍賣咗佢...當我賣埋依段回憶...拎返啲錢就算

仲有我話擔心佢生唔生活到其實喺暗諷，因為我知佢一定生活唔到，照顧唔到自己，所以先咁樣講。唔喺我心軟

絲打
我追左你個post幾日
有些意見想同你講
但好多人mon post
連登不能pm
所以借朋友acc留言
我留我telegram係度
如果你不介意或想找人傾可以add我
zero_abc
記住 為了自己
層樓一定不能放棄！

我係絲打

反正佢都供唔掂，你而家對住間屋都係唔開心，咁拎返自己個份賣左佢算啦，拎唔返間屋都唔好益左佢

抱抱，就算現實既朋友唔明你
我地都會支持你，係度陪住你
記住，錯個個唔係你
而係佢地價值觀有問題
一段感情唔會容得落第三者
無左信任，變左心就算復合都無用

很擔心你既絲打上

有時唔洗理d神探 鳩up唔洗本
懶係眾人皆醉我獨醒咁
其實只不過30歲都未過既傻鳩

你已經好識諗好犀利
唔好再理人地講嘅野，跟住自己諗法去做
你嘅決定同其他人無關，其他人唔撐你，我地連登個個都撐你
攞翻屬於自己嘅野，就唔好再理佢，以後佢係生係死都與你無關
最後，攬攬

總之間屋就唔好到佢手，就當埋葬你兩個嘅故事，賣咗佢。
我都唔想樓主你唔要層樓，但既然佢對你嘅意義都冇咗，你嘅決定我唔會多講。不過希望你100%sure你唔會後悔嚟一刻：唔要層樓嘅決定。

明白係你個世界入面所以人都唔理解你，所以你需要真人朋友嘅幫助，你出到聲我信有人肯出嚟幫你。我由post1追到依家，我唔會好似其他人咁屌你個決定，因為你已經受夠你現實生活圈子嘅排擠。

但我最後會勸你一句，諗清楚！

辛苦你啦樓主

其實我講喺咁講 但最後一定喺問專業人士意見先
因為輕輕問過律師朋友 佢話如果個ex想供落去
佢要做壓力測試個啲 再重新評估
佢份糧咁唔穩定 份工又奇奇怪怪
我諗佢應該過唔到

樓主唔好咁傷心啦
你仲後生啊
大把人要相信你自己market 都有market
要記住第時拍拖
唔好比對方覺得食撚硬你你唔會走咁
要記住一個人愛你的話係連傷心都唔會比你傷心
而家你最緊要吸收教訓 向前看啊
樓呢屌佢老母就一定要拎返
佢咁撚賤格就用啲更撚賤嘅方法
對付賤人唔撚洗比面佢
要絲打上去打牌隨時開聲
打成日輪更制都仲得
唔洗覺得自己帶綠帽好柒
錯不在你
人地問你
大大方方講就好了

佢無論點都唔會拎到間屋架啦
我即使送比佢 佢都供唔起啦
除非mandy幫佢

保佑我啊
攬攬

mon左好耐post 連hkdry club都上埋
樓主要小心賤男個邊啲契弟

加油呀

抱抱
多謝你地 連登真喺唯一出路

係喺好想睇呢

hk dry club個post應該唔係樓主出？
見到最新消息話 mandy搬埋去你層樓到

樓主條仔係咪叫Andy chan?
Dry club有條友好match

同時有埋Mandy 叫Mandy hui

撐你絲打
你一定要攞返屬於你嘅嘢！

咁就好啦 樓主撑住啊

點解你要去focus成班有問題嘅人講啲鳩嘢
而唔諗撚下依到幾多人撐你？
我一直都好撐你 但你自己本身咁易恰咁易話為
我地成班連登巴絲點撐你都冇用
我好同情你 但係可憐人必有可恨之處
你既可恨之處就係你要受人advice下先會為自己stand up
點解要喺到諗點解啲人咁對你
點解要喺到諗係咪自己做錯啲咩
你咁大個人是非黑白應該有自己一套 唔應該畀群眾影響
唔係人多講咩就啱 唔係嘅話依個世界真係學連登仔所講一街臭閪個個唔洗結婚喇
我真係好怕你因爲一時懦弱
第日你真正成長咗大個女咗識保護自己時望返轉頭會好後悔
我自己都試過因爲一個男人冇咗我自己嘅時間有咗精神病 攪到我成個人生唔同哂
係超唔值
層樓你唔要都可以賣出去 但千奇唔好送出去
你已經蝕你嘅過去畀佢 唔好蝕你現有嘅嘢畀佢
賣出去你有錢扮靚增值自己 一定會有一個好錫你嘅人出現

Link please, 加密

終於追完三個post 點都好 希望樓主你會遇到一個更好既人 話你港女個啲人祝佢地生仔無屎忽 前男友同mon緊post個啲仆街 如果我係你老豆一定會好後悔點解當初唔射你地落牆 仆街死啦

竟然認有月mandy扑嘢
條仔咁撚蠢唔要都擺啦

死都要返層樓
有人唱你咪完全同佢既common fd切割
因為果啲都唔會係真心朋友
有人問落件事點咪照直一五一十講比佢地聽
如果係真既 個個都會幫你啦

我明白嗰種家人近人都唔撐自己嘅感受 係由一出世到依家
我同一個強姦我嘅ex分手我媽罵我 就係因為我ex有錢
我畀個仆街警察親戚非禮我媽打我
畀依啲一味怪責你嘅人圍住係好易變到好容易畀人蝦
但條命喺你自己 家人依啲只係title
你唔好覺得為自己攞返應有嘅嘢係自私 嗰啲嘢本身係你
冇嘢緊要得過保護你自己

拎返層樓先算 都唔好比個賤種得手

絲打而家都住mos?

仲慘

絲打，你千奇唔好妥協吖，就算唔要層樓，點都要拎返自己果份，咪撚益對狗男女
同埋現實生活中無人明白你都好，你要記住呢度有班巴絲係撐你架，you are not alone!

叫樓主快D趕對狗男女走既人係未拍過拖定未分過手
仲chur過佢個EX同班豬朋狗友
層樓又唔會走既咪比佢地開心多陣
最重要就係抖下先 快D RECOVER
樓主都係攰同頹先會講D唔要樓既說話既姐

祝賤男賤女全家上上下下仆街死

我唔信咁大件事都無除左樓主以外既人係高登出聲
好唔make sense

樓主精神壓力咁大
就算佢有唔想要樓既念頭 都係可以理解到
當一個人情緒咁混亂既時候 自然會有好多放棄既想法 亦容易情緒激動咁解釋
完全係正常架囉
唔好再以你地正常人正常心理去推斷樓主係假膠

當然我支持樓主一定要拎返層樓
亦見到樓主自己其實有深思熟慮 冇樓都要拎返自己果份錢
其實樓主已經好堅強
佢只係一個普通人 都會有情緒軟弱既時候
但樓主都唔會因為咁去亂下一步 而係真係有諗過先講/做
真係已經好叻

除左樓主以外 有咩人會知呢件事呀on9
人地自己偷食唔通會同啲豬朋狗友講我偷食 條女走左但我照叫佢供樓再叫新女搬入黎 咁撚羞家邊個會講 你好似唔make sense d
樓主有提啲朋友比ex搞到無哂 淨低都係common frd 一開頭都未發現到咁大件事架

樓主我明白呀 有咩頂唔順就上黎同我地講啦
好多人都只係會講意見但根本唔會諗當事人既感受 ...
只要你唔好送層樓俾對狗男女 我一定支持你架

樓主加油 唔好送層樓比對狗男女
我明面對咁多人指快指點點一定好唔舒服
佢越唱你只係比機會你向世人展現佢有幾賤咋
要撐住 一齊都會過去架

絲打你好叻女架啦，喺咁傷心嘅情況下仲可以保持理智 唔需要理嗰啲無同情心同理心嘅人講嘢，現實世界無人企你嗰邊，你仲有連登巴絲打，如果你需要有人出嚟撐你，出句聲實有人企出嚟（包括我） 加油呀，安慰說話唔識講，希望你順利攞返你應得嘅嘢，記住層樓大部分係你應得架，唔係咩貪錢

攬攬
利申藍絲

絲打加油
拎番屬於自己既野,再重新開始

絲打 我明白你想屌醒我
要堅強啲保護好自己
我會盡全力 去拎返自己應得嘅嘢
同埋去學習轉換心態架啦
多謝絲打

我唔會妥協架
會拎返自己嘅嘢 多謝巴絲打

多謝你明白

多謝絲打明白
約咗啲專業人士
會再睇下點樣做先喺最好

絲打好勁，推多次post撐你

係分o左手先侵犯？
當時唔報警？

攬攬
知道 我會拎返自己個份
然後去旅行

樓主加油
層樓點都要分得清清楚楚 唔好益條死賤男
記住搵律師搞
一路追post一路眼濕濕 連登有愛 有我地撐你！

要加油唔好放棄啊

自膠

追到第三個Po
忍唔住留言 邊睇邊鄧你心痛
好想幫你屌撚死個打靶仔
你應該係個叻女嚟
加油（擁抱一下）

個阿媽有冇咁撚痴線,真係賣女咁賣
呢d人咪再認佢做老母

就尼又爆post

梗係推到樓主賣左層樓、有新男朋友、生活美滿、個班仆街落地獄為止

ex有冇動靜

或者都係一個好機會你去審視一下你身邊個 d "朋友" 有幾值得你交心

推俾樓主睇 有d人真係會見你好恰就食住上
你既懦弱只會係你既跘腳石 對你無益 我曾經都俾人恰過 幫到自己既只有你

25歲女仲大把世界啦,咩冇人要呀,弱智架d雞蟲fd
而家分手都好過繼續一齊多10年先黎後悔
到時就真係乜青春都比哂條賤男

留名支持樓主

啱啱追哂三個post
絲打真係好叻 加油

賤人既朋友都係賤人黎架
成班on 99痴撚線幫黎幫去

人以群分，物以類聚

樓主走得未算遲，加油！

利申：藍絲

我好明白精神崩潰個種痛 全世界都覺得你係衰人覺得你賤 但我好好彩 我身邊有兩三個好朋友 佢地同我講「唔洗理人點睇你 因為佢地根本唔清楚你份人你點 聽人講幾句就界定你係咩人 點解要介意佢地點諗 最重要係我地信你 同埋仲有我地愛你」
樓豬 層樓係係應份架 因為係你供架 好多巴絲都想你好 真話係好難聽 但係仆街個心根本就冇左你 佢根本只係為左層樓 但佢有資格要層樓咩 佢有供咩？佢月月清又好點都好 你理得佢死啦 佢咁樣對你 你值得有個更好既人對你好
至於mandy啦喎 當條仆街一無所有既時候 佢會留低咩？其實樓豬你唔洗報復啲咩 因為mandy一撚定會飛撚左佢 當佢一無所有 佢就會搵番你 當佢搵番你 但你比佢睇到冇左佢 你都活得好開心 就係一種最大既報復
我真心希望你識諗 而我都明白當局者迷呢個道理 因為唔你當事人 旁萄者講得天花龍鳳係真係好易架咋 同埋我想你記住 就算所有人唔信你 呢到啲巴絲都會信你 可能咁樣講有啲戇鳩 但你當連登係你其中一個後台啦 只要你想 你就上黎講 至少我會聽 再唔係既 如果你想人出黎陪你咩都好 至少我都會肯 我希望你會諗得通
絲打抱抱

第一次睇post睇到咁嬲
祝脂粉客垃圾ex斷J，臭雞爛閪
咁撚鍾意扑嘢，開一樓一呀笨
一隻鴨一隻雞孖公仔啱曬
樓主要頂住 睇到好心痛
賤人會有報應
樓主，you deserve better
加油呀！！！

樓主要唔要legal services 呀，我可以同你傾兩句

有keep住update 睇你情況

加油

諗唔通就上黎傾下

利申 絲

攬攬

下次用下腦先講啦
好彩呢到啲人正常
一陣撞車起錯底就無謂 focus返樓主啦唔該

假膠

btw事主就算有ac都唔會出現係lihkg
因為錯既係佢 道理係哂樓主到
出黎講一句都會比連登仔疾翻轉頭
所以咪只好係ig whatsapp搵朋友圍爐取暖

樓主要加油 唔好屈服
你無左佢呢啲唔好既野都仲有好多好既野
撐唔住可以上黎同我地講
我地都會支持你架

個mandy真係累街坊
有冇又係叫mandy嘅有想改名嘅衝動

btw, 前男友同個第三者你地實冇好下場#

睇你個post睇到喊

絲打如果想搵人傾計可以tg我

雖然我覺得你已經好勁，而且我安慰人都唔叻，不過如果你想搵人呻下或者半夜訓唔著想搵人傾計都可以搵我，利申人不在香港

@pklihkg

本來唔會入呢啲post 咁啱有個on9 fd send錯左比我 跟住睇睇下就忍唔住追晒三個post
覺得對樓主黎講 所有野都進行得好快 節奏好急速 樓主應該感覺到氣都抖唔到 但同時又想一切快啲完結 但其實有啲野急唔黎 例如自己嘅感受 樓主你真係要抖下 唔係好易有情緒病 感情真係需要時間同空間先可以沉澱到 然後樓主先可以再重新出發 失過戀嘅巴絲就明

樓主問多個律師意見呀記得
加油

樓主你唔開心呀攰呀好氣餒就上黎睇下post喇
好多人支持你架！
唔好覺得係自己錯呀...
負能量嗰時上黎呻下乜都好，至少可以distract下

攬攬

你都好勁 見到你咁我都唔知講咩好

見到絲打你個故事好心up…
加油

其實我都試過係唔知情既情況下做左人第三者
之後我知道左個時好傷心
仲俾正室鬧我
叫我去驗下（但其實我仲係處），又話我會有報應等，總之用好難聽既說話話我
其實我個時好嬲個正室，唔明佢做咩唔搞清件事，但諗起自己害到人咁，所以我都默默咁俾佢鬧算，但其實自己個心都好傷，俾人呃左成年

不過呢件事個mandy明顯係知既，所以真係好賤格

屌你識女死遠d啦

加油！樓主要振作！
The best is yet to come
利申 真絲

樓主振作呀，要出黎搵人陪你講我就會到

佢唔係絲咩？

陰功 細節位你仲記得咁清楚 過左去既野唔好再諗啦
專心旅行 祝你同樓主快d重新上路

好似絲打嚟喎，佢有開過post問人推薦男款銀包送俾人

炒車笑4

下 我係絲打啵

上面位絲打都好撚慘

依加呢個咩世界

歧視pure?

依家樓價咁高唔賣等幾時

依家都似爆煲feel咁啦

分分鐘賣完樓過多年價跌 再低入都仲得

最賤係條女七夕inbox我，七夕真係好難唔記得

個日我8am起身整便當，係真係日式便當個隻，
之前做左幾日準備功夫，上網睇人地既教學、設計個便當、去幾間aeon、living plaza買齊要用既野
我個陣真係下定決心要同佢重新黎過

我仲要懶係冷靜咁同佢食埋個便當，叫佢乖乖地去返工，佢見到條女inbox我，勁驚，我話無事，有咩你收工再傾，仲要驚影響到佢返工 想車巴自己

而家既我已經冇咩事，雖然就黎過左兩年，仲係個pool到浮浮沉沉，有時見到呢個世界咁多偷食既賤人，就會覺得愛情真係好唔可信。就算真係搵到人埋單，都會驚會唔會結埋婚生埋仔之後，個衰佬去偷食，我到時大住個肚，拖住個女唔知應唔應該，應該離婚定死忍

班連登仔成日話我地唔搵毒撚，我ex一開始都好毒、好怕羞，我係佢耳邊講：「我好鍾意你呀」，佢仲會怕羞怕到紅都臉晒。拖手仔都扯晒旗，女仔朋友都唔多個。只可惜人會變，月會圓

佢而家有新女朋友lu，仲好似好穩定咁拍左一年。佢有上高登，唔知有冇上連登。之前係高登我同佢ac名改做一對：xx男友and xx女友，後來佢識左新女朋友，個ac名直頭轉埋做佢女朋友英文名

之前仲忍唔住手睇佢高登留言，佢係一個點處理ex送既手作禮物post入面話：「dom撚晒」我唔知佢係想畀ex睇定我睇，但我真係好撚傷心。雖然分手個陣，絕大部分既禮物我都已經還返晒畀佢，但仲有幾樣還淨左個禮物仔我留低左，有一件係一個好細既天氣瓶，係佢之前係lab返工知我鍾意整畀我（個陣箍緊煲），我覺得佢返工都仲掛住我真係好sweet，我到而家仲放係書枱，想dom好多次，最後都放返低，但我估唔到我好努力整畀佢既手作禮物，佢會dom晒。dom晒都算，你有新女朋友，dom ex送既禮物我都理解，但係佢係高登到留言係咩意思，呢下真心嬲

個個都咁諗，兩年前已經咁講啦

我都想知
賤人何其多 以為自己搵到專一又老實既男朋友
之前同男朋友好sweet，仲會覺得咁多綠帽post係咪假膠，自己經歷完先知，原來一個人鳩痕起上黎真係可以好恐怖

btw 我之前都叫mandy，因為分手轉fb acc再改埋英文名
你地係咁鬧mandy搞到我好似係咁中箭咁，好彩改左一個冇其他人叫既名

上面打錯左

睇到眼濕濕
絲打要振作呀
上面個hej絲打都係呀，無人錫你唔緊要
最緊要自己錫自己

作已振，上星期諗左勁耐都諗唔起佢叫咩名
雖然岩岩打上面個段野打到係餐廳喊，不過可能我份人比較樂觀，分手都好呀，至少唔洗long d兩次。去旅行見到靚仔就𥄫下，有男朋友就冇呢啲眼福了

絲打記得好清楚 一定好傷
紅字我明 我真喺明
明明咁親近 但喺感覺好陌生
好心痛 但又返唔到轉頭
Take care

好啦 多謝晒你呀絲打
攬攬

收番間屋都冇用啦
要黎眼怨咩

一陣條仔玩大佢整爛哂裝修再整都麻煩啦

我屋企人好錫我 我因為屋企人先冇做傻事
我家姐仲要讀社工，如果我有咩事佢一定好內疚

個陣佢地見我就去外國，驚我身體咁差會凍，係咁煲湯、整補品畀我，佢地對我有幾好我真係feel到
我家姐又幫我扮靚，我ex grad我都有去睇，我家姐仲幫我襯衫，又借衫我著，話要靚靚咁去，等個賤人後悔，鳩痕呀拿

之前好仆街，重色輕友輕屋企人，但而家真係對朋友同屋企人好左。男朋友對你幾好都會變，但屋企人唔會

啱。唔好諗住放租出去，等陣佢踩上門玩你啲租客就麻煩。

唔好畀佢用下三濫手段搞到你放棄自己應有既權益。要記住，而家你面對既個個人，唔係同你拍左咁耐拖既佢，只係一個賤人。

我個陣嬲到打我ex（唔係公眾地方），一巴巴車落佢，一拳拳中落佢個肚到。之後佢又跪又叩頭咁，我好似一野塞佢個頭落地下，成個額頭同鼻樑瘀左，個肚又瘀埋 佢好似send左相畀common fd睇，我上年睇返笑到仆街，乜我咁暴力架咩 。

絲打係咪以前高登有開過post/留言講
記得以前睇過 凳你心酸
希望你同樓主都可以開展到更好新生活

有啊 咁你都記得

絲打屋企人好好
如果有人蝦我個妹我實唔放過啲衰人
加油呀絲打，後生細女怕咩冇人要

最慘係佢同我老豆做左同事，
我住既地方就係佢返工既地方
有時返屋企仲會撞到佢 屌
有次夜晚落去跑完步拉緊筋，佢係我2米行過，仲要對望，屌
次次就返到屋企都要執執個樣先

睇完對愛情冇乜信心

紅字呢段應該放大俾樓豬過下癮

你個ex係警察？

樓主我覺得去外國散心應該真係唔錯既方法

之前我都去左外國半年，冰島真係幾正 幾好玩
挪威bergen都幾正，我超鍾意

而家又去外國幾個月，開心

唔係

我都覺
遇到一個賤人，以為自己唔好彩
點知愈見愈多

你話係紀律部隊仲係街撞到以為係警察添
btw絲打你好犀利
如果俾我男朋友咁對我我一定好大打擊真係去死都未定

最後會唔會引樓主看面殺左佢

一嘢由post1追到live
記得聽過一句話女人就係要遇上過啲人渣受過一啲傷先會遇到下個對你更好 甚至可以一齊走落去嘅人
個人覺得樓主係感情入面一味付出又易俾人蝦嗰邊 希望你經過今次之後有所成長啦
加油呀最緊要自己愛自己
最後俾個攬攬你
利申第一次留言唔識規矩要插插得細力啲
真絲

個陣一直同人傾計，一直講一直講，講到自己個心開始麻木
人地問我做咩瘦咁多，我笑笑口話因為我失戀囉
班人見我笑住答仲要唔信我 話我9up

我都想上樓主屋企開p，可惜人不在香港
畀我會set個cam係屋企 不過記得唔好擺上網，同朋友同伯友開心share下好啦

頭盔，係呢到當朋友傾計，如果俾法律意見就要收錢
絲打如果你有份供，好快啲收集返啲証明，銀行紀錄etc，另外想問，絲打仲有冇其他地方可以住

屌真係好撚心up
希望係真心
唔知講乜好
加油

唔好報警拉我

問你流程喎，你答咩？

樓主層樓可以嘅就攞埋啦，玩盡佢

唔太明你講咩

你用左幾耐時間先真係放低哂
俾著係我以後都唔會相信男人

攬攬
唔諗感情住
未完全放低晒都唔想開始一段新戀情
但想快啲搞掂啲嘢 然後從新開始

終於追到live
樓主要加油
唔好洩氣

好的 我會準備定 唔該你
住緊喺屋企人到 但冇其他物業

多謝
經一事長一智

臭雞mandy=神助攻
雞蟲狗友=豬隊友
仆街陳冇左層樓真係多得佢地唔少

都喺幫手嘅絲巴打啫～
問下專業人士意見
但我覺得好大機會拎到

豬隊友你好

點解可以開到3

推比豬隊友睇

多謝你

你班豬隊友仲想幫拖
收山啦
有咁既朋友，仲撐，醜唔醜

你識就你嚟答

唔好用private
唔好公開答

識果d 自己搵樓主拎contact 私底下傾

咁樣post 出黎同直接講比班仆街閪聽無分別

無理由打仗前比人知道曬自己d 招數

傻妹 有我地巴絲打撐你 有咩諗唔開就上黎 大把人幫你

垃圾豬隊友，祝你地條女日日被人中出 屌你老母

成班柒頭

你仲有無野係果間屋？
搵日上去一次拎番，Call Van
你搬唔晒 可以call我，同你一齊上去搬
你唔拎走 ，Mandy 個仆街實將你d野當垃圾咁眼不見為乾淨

你有無送過底褲，衫褲鞋襪俾個賤男？
剪爛晒佢 等佢著得咁舒服呀啦？
你有無俾$ 買家電， 拎走 再上網轉贈俾有需要既老人家 低收入家庭 ，唔好益佢地

如果你搬走既野 無位擺，我可以暫借屋企地方俾你安置先 佢地做到咁賤，果間已經唔係你dream House ，係對狗男女既炮房 污糟嘔心

有隻豬隊友留低左個負皮
祝你地成班撚屌早日生花柳

終於追晒
平時好小講野
都忍唔住要同你講聲加油 支持你 一定要企硬呀!

我識好多人都係好仔俾女玩
好人呢個世界仲有 不過買少見少

剪爛佢咁浪費
倒返啲白花油乸乸佢先啦

btw 你一定一定要堅強阿樓豬
無人明白你 只要你明白自己就得！
只要為自己著想就夠
如油

我曾經做過啲pk 野，睇完你個post先知原來真係會咁hurt. 唯有好好對現任女友

依個3pm左右cap now個個同23m個個中間隔住咗幾個
所以我cut咗 然後擺埋咗一齊

妖我都試過
Ex同個第三者成日打電話嚟公司騷擾我

絲打加油
堅持一樣野有時真係會比好多野動搖 想放棄，
但絲打你今次一定要攞反層樓反黎！
呢度好多人為你打氣
努力move on!!!祝你快快搞掂所有野 可以去散下心

原本追post追到好sad
但睇完絲打咁講笑撚到我仆街
好後悔當初冇打柒佢

好啦 我會再參考下專業人士意見

巴打 要珍惜現任女朋友

點都好
一定要拎返屬於你果份

賤男同佢身邊無腦雞蟲朋友都會有報應,今日你地夾埋去蝦,一個根本無做錯既女仔,你地嚇佢 威逼佢 中傷佢.
我同你地依班賤人講 ,包括賤女人mandy! 你地全部都會有報應, 你地最好成世都唔結婚 生仔. 因為報應往往只會報係你地所愛既人到. 你地會親眼睇住你地著緊既人, 承受比樓主所經歷既痛苦一千倍 一萬倍. 你五年 十年之後 唔好問點解,係你地依間所做既作孽 日後既果.

你地班死仆街 心地咁差成世都唔會發達 唔會有運行啊 小心收尾果幾年 愛滋梅毒生上腦 善惡到頭終有報啊!!!!

對唔住 樓主 我實在太嬲啦
第一次罵人罵到咁惡毒
我最主要想講既係
我會一直追post 一直支持你
有咩需要請出聲
你要堅強 請加油

你有一日會受返

睇撚到就燥 乜撚野叫「未見過好似你咁衰既人」？唔該你班豬隊長muk撚大你地對屎眼睇清楚啦 依家係邊個賤呀？邊個負撚左一個咁撚好既女仔咁多年呀？？同埋呀 層樓邊個供最大份呀 你地個所謂friend係食拖鞋隻又偷食既賤種呀 我真係好想知如果條賤男有咩事 要問你地借錢 你地邊個會好似依家dm樓豬咁撚快手咁撚積極呀 睇撚到就覺得肉酸 廿幾歲班男人 係到單單打打 疲勞轟炸一個女人仔 屌你地老母啦 夠膽dm樓豬屌鳩佢 做咩唔撚夠膽上黎嘈呀？驚比人屌撚到狗咁呀？
其實你地班垃圾好心就收皮啦 明眼人都知邊撚個衰呀 咩叫層樓係個賤男架？買撚晒機碼又話咩改過唔見Mandy 轉個撚頭就叫mandy搬入去住 其實做男人都唔該做得有骨氣啲呀 呀陳生 我認真建議你 不如去搵個富婆包你做鴨啦 你都食慣拖鞋飯架啦 話唔定富婆會買層樓比你呢 真係人唔要面 樹都要皮啦 識唔識個醜字點寫 真係唔撚好再出黎柒啦 仲有我知你地mon緊post架豬隊友 唔撚好再出黎獻世啦 我真心覺得樓豬可以告佢地滋擾

Bu

我都係咁話, 你應得架

唔通要送埋大床送埋樓?

賤男既朋友你地無銀野呀

係呀話緊你地呀，奸夫淫婦

訓街啦

呢群豬隊友啲手法真係好撚低裝 好鬼小學雞冇眼睇

你想既我可以俾個朋友tg你，啱啱同佢講左你個清況，你聽日上firm 前有咩要準備可以問下佢
Tgid: js1052

D豬隊友你地第日戴帽 記得當無事發生過

新ig已開

佢唔知的。我亦唔敢坦白

痴線!原來哩個世界真係可以有d咁無恥既人！
Mon post丫拿！
係啊話緊你條賤男同臭雞仲有班垃撚圾朋友啊！
有哂證據仲夠膽講大話
有無良心架你班人渣？
算啦我知鬧佢地 佢地都唔會有悔意架啦！
因為佢地無良知無人性架嘛！
依家明明樓主比人恰到上心口
你地班垃圾朋友就出少句聲當幫忙啦！
睇撚到眼火爆
見到樓主明明好唔開心都堅強撐住覺得好心痛
記住唔好抑壓自己啊樓主 唔開心就喊 唔憤氣就鬧
唔好屈住屈住 要對自己好d

咁你覺得應該點？

將層樓俾個廢物？
你地個廢鳩fd連管理費都交唔起
佢供得起咩
垃圾分完拎返啲錢同你地去叫多幾次雞咪算囉
咗落力煩樓主唔通你地又有份屌Mandy咩？男人老狗肉唔肉酸呀

兩日冇睇 又爆post

樓主真係好堅強
我相信個天之後一定會俾翻你應有嘅野你
有咩唔開心都可以搵人傾下
Tg:@Iamggggw 隨時可以搵我
利申:絲

樓主加油啊
我地一眾連登巴絲一定會幫你，祝你以後生活一切順利。
關心你的藍絲上

睇左兩日終於攻頂。

人生大道理個個都識講，樓豬睇完可以當係發洩釋懷。
到d麻煩事同情緒打到埋黎時，聽過既雞湯幫唔到你幾多，最後只有你自己幫到自己。

理性一下，樓樓同ex冇結婚，亦冇實質證據證明佢通姦，層樓最worse咪掉去拍賣計返proportion 分。
你可以當同合伙人夾份投資，大家共同承擔風險，拎返錢跟返大家既投入程度分返，好fair，唔係乜野貪錢，只係清算。層樓既錢分返已經夠佢短期周轉改善生活，益左佢啦。
件事上面係佢理虧，上到法庭佢一定佔下風。佢依家咁多活動出動晒班蝦兵蟹將煩你，其實係想激你激到你寧願分多d比佢都拿拿臨解決層樓。
佢可以選擇唔簽任何野唔賣，你都可以。如果樓豬玩野當投資放租你有既proportion繼續供多20年先比返舊錢佢，睇下邊個玩唔起先？

我做過人第三者亦都比ex綠過（我覺得係報應），但我冇怪過任何人。我決定會好愛我現在果個，好大程度都係因為有過哩d不堪既經歷。
樓豬今時今日散發出黎果種氣質，成熟既處理手法，整整整個人都咁惹人撐你，除左你屋企教得好之外，可能有一部分都係係同哩個男仔既經歷入面不知不覺間被培養出黎。
唔好亦都唔需要去講浪費左八年青春哩種悔氣說話，鬥慘賣慘一定永無止境，哩八年間你都開心過唔少，又變到依家咁成熟抵錫豬豬，走唔到落去都唔需要否定過去。

最後，祝福你有個強大既心靈去面對流言蜚語。
過去係過去，曾經係曾經，諗住班特登激你既人，日子都係會繼續過，聽日又要返工喇，不如諗吓聽日著咩衫食乜好過啦？

利伸巴

第一次留言就奉獻比妳

妳前度真係無敵賤男
佢班朋友就無腦兼弱智
Mandy就擺明賤女人

係啊 話緊你哋啊
記住Mon實個post睇人點話你哋班垃圾啦

利申 真絲

唔係而家。係以前同ex 嗰時做過啲pk野，對現任冇做過啲對唔住佢嘅野。所以一直冇諗過坦白，因為講嚟又唔關佢事，又會令佢唔開心

第一次回覆 真心睇到好心up 樓主你已經好叻女 要繼續堅強撐住唔好俾班pk動搖到你 唔可以認輸 同埋希望你早日走出陰霾唔再為佢傷心 我都試過面對住一個變左心既人覺得佢好陌生 好似佢失左憶咁 唔記得愛過我 又好似變左另一個人 總之唔係當初一開始傻更更既嗰個 8年既感情真係唔易 明明一早已經係兩個重疊既生命 但其實幾多年都好都已經係sunk cost 如果佢根本係個垃圾就早走早著仲好 佢冇左你咁好既女朋友一定係佢成世最大既損失

加油樓主 想講就算你身邊既人唔明白 呢度仲有我地撐你幫你打氣

就黎又爆post...仲開唔開？

我想講
開ig真喺冇用
除非我個ig唔會add朋友
我開咗ig一陣 佢地已經搵到
而我只不過add咗兩個super best fd

痴線 啲朋友個個都覺得係你有問題 係咪有病

唔推唔得

開啦開啦 一直追緊po 等住睇到happy ending
樓主攞返屬於自己既野 同埋啲賤人得到應得既教訓

唔緊要啦 你當睇佢地口大

多謝巴打，聽到你同埋頭先絲打意見
我都起碼知發生咩事，因為我對依啲嘢真喺唔熟
紅字其實你講得岩，我都比佢擾亂咗。
鬥慘的確好討厭，搞掂所有嘢我就可以從新出發
多謝巴打對我嘅祝福，都祝福你同女朋友
可以開開心心，永遠幸福快樂！

吠

班撚屌繼續煩你咪開
果班人咁撚豬，你有排爆post

其實如果你地覺得咁怕放連登
會唔會喺你地都覺得自己講嘢有問題呢？

佢地話我有病

好啦
cap圖 send返比佢地睇

開 緊係開
停 佢就想係咁

唔洗理佢地
豬隊友智商有無50

個男人有ac

臭男人送比你
垃圾男人管唔住自己下半身，污糟邋遢仲以為自己碌鳩鑲金，根本係隻人皮畜牲

層樓邊個供最大份呀 你地個所謂friend係食拖鞋隻又偷食既賤種呀
我真係好想知如果條賤男有咩事 要問你地借錢
你地邊個會好似依家dm樓豬咁撚快手咁撚積極呀

發光陳講得好
你地班mon post嘅仆街記得到時夾錢比你地個老死啦
咁撚有義氣，比半間屋你地個老死訓啦
不過佢會訓埋你地嘅阿妹／女朋友咋麻
但唔緊要啦，當咩都唔知就得啦

嗰啲係你ex既朋友 是非不分 你啲真朋友會明白你

佢班雞蟲夠似有性病

重點

依句好勁

一日一推
支持絲打撚班垃圾

追晒
唔多講啦 總之加油呀
就算你啲朋友唔撑你
仲有我地撑你

豬隊友唔係同隻畜牲好fri架咩 人地要訓街啦 快d讓半間屋企比你好兄弟訓啦 咁有義氣

小心隻畜牲訓埋你女朋友/家姐/細妹呀

仆街ex，mandy臭西同班fd聽住啦，好心你地唔好咁撚低賤啦，講埋d垃圾歪理當真理？屌你老母做撚左幾十年人連最簡單嘅事非黑白都分唔清？出去偷食帶埋條女返黎冇錯？女朋友唔忍就係衰？我屌你地老母臭西啊！你地幾撚時仆街死啊？成班垃圾狗咁撚樣圍撚住樓主，吠幾聲黎聽下先啦，望乜撚野啊講緊你啊垃圾

睇咗咁耐終於忍唔住
大愛撚上身
奉勸陳生唔好搞咁多小動作，你越搞得多，一比人知真身就越頭痕

正正經經，分返人地應有一份錢又好，乜都好

今時今日使橫招係行唔通...

不過見你同樓主拍拖8年都唔熟樓主性格，懷疑應該都係有啲心理方面嘅障礙，建議你同埋Mandy仲有班隊友一齊見吓社工/心理學家，可能對你有幫助

繼續開post推post撚下班mon post狗
成班戇鳩鳩比人撚到無聲出
做埋哂啲小動作就識 無撚用
咩唔應該放上連登
依家無名無相對你地班賤種已經好厚道
同埋你地怕醜架咩?
死狗咁lur個女人唔好搞到無左層樓? 笑死人
死返入老母個閪度啦 獻咩世
架係自己丟

成班柒頭皮真係好撚無恥，偷食仲想反咬樓主，為咗層樓乜都做得出，好撚丟架！做男人做到咁小家，死撚咗佢算啦，害人害物！ 樓主撐住！

臭男人遇到樓主係你一生最大既幸運 但你親手送走比一個更值得擁有佢既好男人

垃圾男人你成世都唔會搵到好似樓主咁好既女人
因為你呢世既運氣已經用完

你當唔知唔得架咩！

原來狗鐘意食拖鞋飯

抱抱日文絲

NO NEED SO BUSY

隻狗再嘈/唔阻止其他狗direct 就爆佢叫雞

仲有後悔論
我睇親都 黑人問號.jpg
佢地又唔解釋點解我會後悔

絲表示：個男人瞓街關樓主咩事？搞n手西嘅時候有無諗到後果先？自己玩到咁絕就預咗有後著啦！

你無樓住又無後著，應該要驗一驗智商！

後悔唔一早就走就應該會
十卜樓主

賤種們
祝你哋龜頭生花柳 爛春袋

1001

樓主開post啦